<snippets date="02.10.2012 16:48:34">
<AGB_REGISTRATION><![CDATA[1.	Gyldighetsområde

1.1.	 goodbeans GmbH (heretter betegnet som GOODBEANS) har skapt og driver onlineportalene Oloko (www.oloko.no) og Panfu (www.panfu.no). Deltakere og brukere som tilbys tjenester fra disse plattformene , går under betegnelsen „bruker“.

1.2.	GOODBEANS tilbyr alle sine tjenester til brukeren basert utelukkende på disse generelle brukerbetingelser og vilkår (heretter betegnet som «brukerbetingelser»). Disse regulerer bruken av tjenestene som tilbys på Panfu og forholdet mellom GOODBEANS og brukerne av tjenesten.

1.3.	 Brukerbetingelsene er gjeldende for samtlige innhold, funksjoner, verktøy og andre tjenester (heretter betegnet som „tjenester“), som er gjort tilgjengelig på Panfu av GOODBEANS. I tillegg til brukerbetingelsene kommer retningslinjer for sikkerhetspolicy og „allmenne deltakerbetingelser ved konkurranser“. GOODBEANS ber alle brukere og foreldre å lese nøye igjennom „goodbeans GmbH sine retningslinjer for oppførsel“ samt følge disse retningslinjene.

1.4.	Forutsetning for inngåelse av avtalen krever at brukeren er myndig eller må innhente samtykke fra verge(r) (f.eks. foreldre).

1.5.	 GOODBEANS sin avtalepartner er berettiget til å opprette en brukerkonto for seg selv eller for en annen person og la denne personen („brukeren“) benytte seg av de tilbudte tjenestene. Hvis tjenestene blir benyttet av en annen person, spesielt om personen er mindreårig, er avtalepartneren ansvarlig og forpliktet til å sørge for at brukerbetingelsene blir overholdt. I tillegg gjelder punktene 9.5, 10.1 og 7.5 og 7.6. En brukerkonto kan ikke overføres til en annen person.

1.6.	Brukeren aksepterer brukerbetingelsene ved bruk av disse tjenestene eller ved registrering på Panfu. Eventuelle motstridende betingelser og vilkår gitt av brukerne, er ettertrykkelig forbudt. Disse kan bli gjeldende, kun etter at GOODBEANS har gitt en skriftlig godkjenning. For at GOODBEANS ikke skal kunne motsi andre brukerbetingelser betyr ikke det at disse anses for å være godkjente.

1.7.	Brukerbetingelsene er hele tiden tilgjengelig for brukerne på nettstedet www.panfu.no under lenken „Brukerbetingelser“.
 
1.8.	GOODBEANS forbeholder seg retten til å endre disse brukerbetingelsene med gyldighet for framtiden. I dette tilfellet vil GOODBEANS melde fra på forhånd via e-post og påpeke at endringene aksepteres automatisk dersom de ikke motsies innen fire uker eller innen det tilfellet der tjenesten benyttes etter mottatt melding. Hvis kunden motsier seg disse endringene, har GOODBEANS rett til å si opp avtalen med umiddelbar virkning.

1.9.	Tilbudet av våre tjenester kan også inneholde lenker til andre sider på Internett. Vi forsøker derfor bare å lenke til nettsteder som i utgangspunktet ble ansett som ufarlige. GOODBEANS har forøvrig ingen innflytelse over innholdet på lenkede nettsteder, og deres innhold kan derfor bli endret uten vår viten. Vi påpeker derfor at innhold på lenkede nettsteder ikke blir kontinuerlig kontrollert. Vi tar ikke noe ansvar og gir ingen garantier for innhold via tredjepart. Når det gjelder innhold på eksterne eller innebygde sider, henviser vi til de vilkår og brukerbetingelser som gjelder for disse sidenes respektive leverandører.

2.	Tekniske betingelser

2.1.	For å kunne benytte Panfu, trenger du en datamaskin med tilkobling til Internett og en nettleser. Ved avspilling av lyd og levende bilde i innholdet må datamaskinen være tilsluttet nødvendige ut-enheter (lydkort, høyttalere, e.l.), i tillegg til passende programvare.

2.2.	Bruker er selv ansvarlig for å rette seg etter de tekniske kravene som stilles. GOODBEANS gjør oppmerksom på andre kostnader og avgifter ved bruk av Internett fra en tredjepart (f.eks. etablering av Internett-tilgang, tilkoblingsavgift, osv) kan forekomme. GOODBEANS anbefaler en bredbåndlinje der abonnementsavgiften til Internett er en fastpris („Flatrate“, per måned).
 
3.	Tjenesteinnhold

3.1.	GOODBEANS gir brukerne gjennom de tekniske rammene og de operasjonelle mulighetene til å delta i de Internett-tjenestene som tilbys. I dette tilfellet er brukeren gitt en enkel ikke-overførbar brukerrett til benyttelse av de funksjoner som er gitt innenfor rammene av brukerbetingelsene.
 
3.2.	Tjenestene på Panfu blir kontinuerlig oppdatert, modifisert og utvidet. Brukerretten medfører derfor kun benyttelse av tjenester som er aktuellei nåværende versjon. Brukeren har ingen rett til å kreve oppdateringer av spillet. Det eksisterer ingen rett for brukerne ovenfor GOODBEANS at bestemte funksjoner skal leveres og alltid holdes tilgjengelig.

3.3.	En slik bruk av tjenestene, gitt av GOODBEANS, som kan generere økonomiske gevinster eller benyttes til andre kommersielle formål er forbudt.

4.	Bruk og inngåelse av kontrakt 

4.1.	GOODBEANS tilbyr sine tjenester utelukkende til forbrukere i henhold til § 13 BGB (i den tyske lovgivningen). Avtalen kan kun inngås av personer som (i.) har fylt 18 år, (ii.), har fått tillatelse av sin(e) verge(r) til å benytte tjenesten, eller (iii.) personen som har fylt 7 år, men ennå ikke 18 år og som benytter seg av tjenesten ved hjelp av den tilgang de har fått av sin(e) verge(r) eller fra en tredjepart med vergens godkjennelse, til fri eller spesifikt til dette bruksformål.

4.2.	For å kunne bruke tjenestene på Panfu, kreves det at brukerne åpner en brukerkonto på Panfu.

4.3.	Kontoen kan kun åpnes under den forutsetning at brukeren fyller inn all den nødvendig informasjon fullstendig, korrekt og nøyaktig som kreves i registreringsskjemaet. Brukeren må godkjenne brukerbetingelsene og gi sitt samtykke for bruk og lagring av personlige data, som er beskrevet i sikkerhetspolicyen.

4.4.	Allerede under registrering etableres (det kostnadsfrie) avtaleforholdet mellom GOODBEANS og brukeren, og her blir brukerbetingelsene gjeldende.

4.5.	Ved bestilling av en kostnadspliktig tjeneste (et såkalt „Gullmedlemskap“), inngår den registrerte kunden en ytterligere avtale med GOODBEANS som er separat fra den som ble inngått ved registreringen. Forøvrig vil brukerbetingelsene også gjelde i denne tilleggsavtalen. Innen inngåelsen av den nye avtalen vil brukeren bli informert om de kostnadspliktige tjenestene, hvilke priser som er gjeldende og metoder for betaling. Denne tilleggsavtalen med kostnadspliktige tjenester, trer i kraft når kunden aksepterer disse forpliktelsene på den respektive nettsiden ved å klikke på bekreftelseknappen.

4.6.	Hver bruker må åpne brukerkontoen med en gyldig e-postadresse. Etter å ha fullført registreringen hos GOODBEANS, får brukeren tilsendt en e-post til den e-postadressen som ble angitt under registrering og med denne bekreftes avtaleinngåelsen.

4.7.	Avtalen er gjeldende fra det øyeblikk når du har mottatt e-posten med bekreftelsen. GOODBEANS kommer til å lagre informasjon fra deg i henhold til retningslinjene i sikkerhetspolicyen og sende deg de gjeldende avtalebestemmelsene i bekreftelsen du mottok via e-post, i henhold til punkt 4.6. Du kan til enhver tid se dine registrerte brukerdata under «Min konto». Registreringen av e-postadressen benyttes utelukkende til bekreftelse av brukerkontoen og for kontakt mellom GOODBEANS og kunden. E-postadressen vil ikke bli gitt videre til andre partnere av GOODBEANS.

4.8.	Juridiske erklæringer (f.eks. endringer gjort i vilkår for deltakelse, oppsigelse eller andre meddelelser) kan sendes til medlemmet via e-post til den adressen som ble angitt under registrering. Disse regnes som mottatt fra det øyeblikket de er å finne i innboksen under normale omstendigheter. Tilgangen er passordbeskyttet. Ved registreringen har brukeren valgt et sikkert passord (minst 6 tegn bestående av bokstaver, tall og spesialtegn). Brukeren plikter å holde sitt passord hemmelig og ikke gi det videre til en tredjepart. GOODBEANS gjør oppmerksom på at våre ansatte ikke vil be om brukerens passord, enten det er i forbindelse med samtaler, telefoner eller per e-post.

4.9.	Brukeren forplikter seg å informere GOODBEANS umiddelbart så snart brukeren blir klar over at en tredjepart har fått kjennskap til passordet.Hvis brukeren selv er skyldig i at en tredjepart har fått tilgang til passordet og dermed kan bruke tjenestene på Panfu, må brukeren selv ta ansvar for de skader som er påført GOODBEANS.

5.	Tilgjengelighet og funksjonalitet

5.1.	GOODBEANS tilstreber for å holde Panfu tilgjengelig 24 timer i døgnet, 7 dager i uken. Pga. vedlikehold og tekniske feil som er forårsaket av kommunikasjonsnettet, kan det oppstå tilfeller der tilgangen til Panfu kan bli helt eller delvis utilgjengelig. GOODBEANS påtar seg ikke noe ansvar eller gir ingen garanti for hverken kontinuerlig bruk eller tilgjengelighet av Panfu.

5.2.	Chatten på Panfu er åpen hverdager fra 14.00 til 20.00 tysk tid og i helgene 8.00 til 20.00 for brukerne. Utenfor disse tidene er chatten delvis eller ikke tilgjengelig.

5.3.	GOODBEANS etterstreber en feilfri og forsvarlig drift og funksjonalitet av Panfu. Brukeren må imidlertid erkjenne at programvare er aldri fri for feil og at tekniske feil kan oppstå. Brukeren erkjenner at kommunikasjon over Internett, med ulike maskiner med forskjellig programvare og med ulik konfigurasjon, kan i utgangspunktet gi feilfri funksjonalitet, komplikasjoner. Derfor påtar ikke GOODBEANS seg noe ansvar eller gir noen garanti for funksjonaliteten av Panfu, heller ikke de nedlastninger som tilbys på Panfu eller at den maskin- og programvaren Panfu benytter seg av fungerer feilfritt.

6.	Betaling

6.1.	 Panfu er i utgangspunktet gratis å bruke. Om bruker ønsker å benytte seg av tilleggstjenester og funksjoner som brukes på onlineportalen, kreves et kostnadspliktig medlemskap (Gullmedlemskap). Kostnadene for bruk samt omfanget av GOODBEANS sine klargjorte tjenester er bestemt ut i fra den pris- og tjenesteoversikt som til enhver tid er gjeldende ved avtaleinngåelsens tidspunkt. Oversikt over priser og tjenester er tilgjengelige på: www.panfu.no/legal-information/preise-und-leistungen.html. Kostnader avhengig av løpetid skal betales på forhånd. Betaling av avgiftene er kun gjennomførbart via nettsiden eller ved de metodene som er angitt i prisoversikten.

6.2.	Tilbudet om benyttelse av det kostnadspliktige innholdet fra GOODBEANS utgjør et bindende tilbud ved avtaleinngåelsen. Brukeren aksepterer dette tilbudet etter å ha valgt ønsket metode for betaling og kan deretter sende bestillingen til GOODBEANS. Brukeren kan rette opp feilaktig informasjon ved å navigere tilbake i nettleseren eller ved å avbryte bestillingsprosessen og starte på nytt igjen.
 
6.3.	 GOODBEANS lagrer brukerens bestilling og de angitte data for bestilling. Brukeren mottar en bekreftelse på at betalingen har gått igjennom.

7.	Løpetid, forlengelse av kontrakt, oppsigelse, sperring

7.1.	Løpetiden til Gullmedlemskapet tar utgangspunkt i pris- og tjenesteoversikten. Denne pris- og tjenesteoversikten er tilgjengelig under: www.panfu.no/legal-information/preise-und-leistungen.html

7.2.	 Avtalen fornyes automatisk til opprinnelig løpetid og til standardpris, hvis ikke avtalen avsluttes skriftlig minimum to uker før utløpet av nåværende avtaleperiode. Kontrakten fornyes automatisk til opprinnelig løpetid og til standardpris, hvis ikke avtalen avsluttes skriftlig via e-post, minimum to uker før utløpet av nåværende kontraktsperiode. Ved prøveabonnement, vervekampanjer og lignende kan avvik fra denne regelen forekomme. I så fall blir brukeren informert om løpetiden, muligheten for oppsigelse og evt. forlengelse av prøveabonnementet.

7.3.	 Ved bestilling av en kostnadspliktig tjeneste (Gullmedlemskap) informeres brukeren samtidig i bekreftelsen mottatt etter bestilling om dens respektive løpetid, avtalens startdato og lengden på forlengelsen av avtalen i det tilfellet den ikke sies opp i rett tid.

7.4.	 Ved oppsigelse benyttes en streng adskillelse mellom den kostnadsfrie avtalen som inngås og registreringen, og den kostnadspliktige avtalen som inngås gjennom bestilling av en kostnadspliktig tjeneste (Gullmedlemskap).
Kunden kan når som helst si opp den kostnadsfrie avtalen med GOODBEANS uten å måtte angi en grunn. Oppsigelsen av dette kostnadsfrie medlemskapet utføres ved å bruke lenken «Slett brukerkonto» under «Min konto» på Panfu sin hjemmeside. Alternativt kan brukeren si opp den kostnadsfrie avtalen via e-post.
GOODBEANS har rett til å si opp den kostnadsfrie avtalen med brukeren innen en frist på 14 dager. Retten til oppsigelse eller sperring ved særskilt grunnlag forblir gjeldende.
Oppsigelsen av den kostnadspliktige avtalen (Gullmedlemskapet) må sies opp minimum 14 dager innen den respektive avtalens sluttdato eller innenfor den angitte fristen, se (punkt 7.2).
Oppsigelsen av den kostnadspliktige avtalen er kun gyldig gjennom en skriftlig meddelelse via e-post. For å kunne gi en entydig beskrivelse samt beskyttelse mot misbruk i alle tilfeller, er det absolutt nødvendig at kunden angir følgende informasjon tydelig og lesbart (TRYKKBOKSTAVER): fullt navn, land, hvilken Panfu-tjeneste som benyttes, e-postadressen angitt under registreringen på Panfu og Pandanavn.
Viktig å merke seg: En kostnadspliktig avtale (Gullmedlemskap) kan ikke sies opp kun ved sletting av brukerkontoen. Om en bruker av en kostnadspliktig avtale sletter brukerkontoen sin, er fremdeles den kostnadspliktige avtalen gjeldende. Ved sletting av brukerkontoen kan ikke kunden lenger benytte seg av tjenesten som det allerede betales for. Dette innebærer at kunden ikke kan kreve tilbakebetaling av den allerede utførte betalingen.
En skriftlig oppsigelse av den kostnadspliktige avtalen – som beskrevet over – er i alle tilfeller, helt nødvendig.

7.5.	 Begge avtaleparter har retten på sin side til å si opp på særskilt grunnlag uavhengig av tidspunkt. For GOODBEANS foreligger et særskilt grunnlag når:
-	Du utsetter betalingen med mer enn 10 arbeidsdager etter mottatte påminnelser eller krav om betaling.
-	Du eller en annen bruker som benytter tjenestene via en overlatt brukerkonto fra deg, bryter med reglene for oppførsel eller på en annen måte med de vesentlige bestemmelsene innenfor disse brukerbetingelsene, til tross for at advarsler ikke endrer adferden innenfor en rimelig tid. En advarsel er ikke nødvendig om denne ikke har til hensikt å gi noen vellykket effekt eller om overtredelsen er så grov at GOODBEANS urimelig sett kan forventes å fortsette avtalen. En overtredelse kan også skje der kunden av det faktum ikke følger den plikt som kreves i punkt 9.5.
-	Juridiske krav, domstol eller en myndighet som resulterer i at tjenesten ikke kan lengre kan benyttes i denne form eller at GOODBEANS avslutter tjenesten eller sin virksomhet. Lovfestet angrerett forblir upåvirket ovenfor rettighetene til oppsigelse. 

7.6.	I tilfelle du eller en annen som benytter tjenesten via en overlatt brukerkonto fra deg, bryter dette mot GOODBEANS sine regler for oppførsel eller på andre sett med bestemmelsene i disse brukerbetingelsene. GOODBEANS innehar en uinnskrenket rett til oppsigelse på særskilt grunnlag mht. 
Punkt 7.5, i tillegg til å kunne sperre brukerkontoen delvis eller helt. Der dette er rimelig, skal sperringen først varsles fra GOODBEANS for å gi deg muligheten til å forbedre oppførselen din. En advarsel behøver ikke gis på forhånd om sperringen er strengt nødvendig for å hindre at skader påføres GOODBEANS, ett foretak som er forbundet med GOODBEANS eller andre brukere av tjenesten. Sperring av tilgang ved tidligere nevnte grunner endrer ingenting for betalingsdyktigheten for den kostnadspliktige tjenesten (Gullmedlemskap) som er bestilt og som det allerede betales for. Om en brukerkonto sperres, er det ikke tillatt for brukeren å skaffe seg ny tilgang til vår tjeneste gjennom brukerkonto eller ved endring av brukerkonto. 

7.7.	Reglene i punktene 10.1, 10.4, 11.4, 14 og 15 gjelder fortsatt etter at avtalen er avsluttet.

8.	Angrerett

8.1.	Hver bruker kan angre avtaleinngåelsen innen to uker uten å måtte angi noen grunn for dette.

8.2.	Fristen på to uker innledes tidligst etter at denne informasjonen har blitt mottatt i tekstlig form, og senest når du klikker på tilsvarende knapp og bekrefter mottakelsen av informasjonen da avtalen inngås.

8.3.	Tilbakemeldingen må skje skriftlig og sendes til GOODBEANS via e-post. For å holde tidsfristen holder det å sende tilbakemeldingen innen den tid. Meldingen adresseres til:

GOODBEANS GmbH
Stikkord: Angrerett/Widerruf
Winsstraße 62/63 10405 Berlin
E-post: Kontaktskjema

8.4.	Om brukeren ikke sier opp sitt Gullmedlemskap innen løpetiden, forlenges Gullmedlemskapet automatisk med tilsvarende og opprinnelige løpetid og til standardpris. Oversikt over standardprisene tar utgangspunkt i den aktuelle og respektive avtalens gjeldende pris- og tjenesteoversikt. Pris- og tjenesteoversikten er tilgjengelig under: www.panfu.no/legal-information/preise-und-leistungen.html. Rettslige forskrifter om angrerett forblir uberørt.

9.	Brukerens generelle plikter og tilsynsplikt

9.1.	Medlemmer må forsikre seg om at brukeren følger disse brukerbetingelsene og de medfølgende forpliktelsene. Medlemmene blir holdt ansvarlig for alle handlinger som blir utført via deres brukerkonto. Etterfølgende plikter er også gjeldende for brukere som tilhører samme husstand men som ikke er medlemmer selv.

9.2.	Du er forpliktet til å gi nøyaktige, aktuelle og fullstendige opplysninger under registrering og i samsvar med registreringsskjemaets anvisninger.

9.3.	Du kan ikke bruke vårt tjeneste eller deler av den, heller ikke kan du gjøre bruk av vår tjeneste som en levert tjeneste til deg eller gi tilgang til vår tjeneste til kommersielle formål av noe slag som f.eks. kopiere, selge, leie ut til eget eller andres bruk, eller tilby som tjeneste. Da må et skriftlig samtykke foreligge før noen av de ovennevnte tilfellene kan utføres.

9.4.	Du er forpliktet til å forsikre deg at din tilgang til vår tjeneste utelukkende brukes av deg selv eller av de brukerne som har fått tillatelse. (se punkt 1.5). Du er også forpliktet til å holde dine tilgangsdata, spesielt passord, hemmelig og du er også ansvarlig for at de andre tillatte brukernes passord også blir holdt hemmelig. Du er i tillegg forpliktet til å umiddelbart informere GOODBEANS om alle misbruk av passord eller brukerkonto.

9.5.	Du må gjennom hensiktsmessige tiltak se etter at brukerne som bruker tjenesten via din overlatte brukerkonto, følger disse brukerbetingelsene og spesielt forpliktelsene i disse brukerbetingelsene. Du er ansvarlig for samtlige handlinger som en bruker utfører via din tilgang til vår tjeneste. Foreldre skal ledsage og overvåke de mindreårige sin bruk av tjenesten. Brudd mot denne forpliktelsen kan føre til at din tilgang sperres helt eller delvis og/eller at din avtale sies opp (se i punktene 7.5 og 7.6). 

9.6.	Medlemmet forplikter seg til å avstå fra handlinger og forsikre seg om at brukere også avstår fra slike handlinger som begrenser eller kommer til å begrense funksjonaliteten til GOODBEANS sine tjenester (f.eks. programvare eller andre script). Dette gjelder spesielt for bruk av «robot», «spider» eller «offline-reader» programvare som automatisk genererer forespørsler for brukere på Internett.

10.	Ansvar og forbudt adferd 

10.1.	Ansvaret for all informasjon, data, tekst, lydfiler, bilder, grafikk, video, meldinger eller annet materiale (innhold), som brukeren gjennom bruk av Panfu, lagrer, publiserer, eller formidler, ligger helt og holdent på den personen som dette innholdet stammer fra. Dette gjelder f.eks. innhold som er laget av et medlem eller fra en kvalifisert (rettigheter) bruker som selv har skapt dette innholdet, men også for innhold som et medlem eller en kvalifisert bruker har mottatt fra andre kilder og som lagres, publiseres eller formidles ved bruk av www.panfu.no, kun helt og holdent ved dette medlemmet alene.

10.2.	GOODBEANS kontrollerer i utgangspunktet ikke innhold som medlemmer eller brukere av Panfu lagrer, publiserer og/eller formidler innhold og tar derfor ikke ansvar for dette innholdets nøyaktighet, hensiktsmessighet, kvalitet eller lovlighet.

10.3.	Du eller andre brukere kan innen rammene for denne tjenesten ikke begå ulovlige handlinger og spesielt ikke:
-	lagre, publisere og/eller formidle innhold i henhold til bestemmelser hjemlet i lov eller etter GOODBEANS sin vurdering det som er ulovlig, skadelig, truende, fornærmende, plagende, vulgært, obskønt, hatefullt, opprørsk/ondartet, ekstremistisk, rasistisk eller på annen måte støtende eller som er i stand til å påføre mindre skader på mindreårige evt. forstyrre deres utvikling, da særlig pornografisk, voldelig eller som på annen måte er skadelig for unge mennesker;
-	lagre, publisere og/eller formidle innhold som krenker en tredjeparts rettigheter, spesielt de som er patent-, varemerke-, opphavsrett- eller copyright-relaterte;
-	lagre, publisere og/eller formidle innhold som inneholder virus eller annen informasjon, filer eller programmer som har til hensikt eller som er egnede til å forstyrre funksjonaliteten til program- eller maskinvare. Som kan avbryte, ødelegge eller begrense funksjonaliteten hos telekommunikasjonsutstyr;
-	lagre, publisere og/eller formidle innhold som medlemmene ikke har rettigheter til å spre videre;
-	utgi seg for å være en annen person, f.eks. en representant fra GOODBEANS eller som på en annen måte viser seg ansvarlig for tjenesten eller som påstår at en forbindelse til en slik representant foreligger, evt. oppgir falske opplysninger om seg selv (f.eks. CV, kvalifikasjoner);
-	forfalske overskrifter eller på annen måte manipulere logo/kjennetegn for å skjule innholdets opprinnelse som deretter formidles innenfor rammene for tjenesten;
-	lagre, publisere og/eller formidle uønsket reklame, PR-materiale, søppel- eller kjede-e-post (spam), kjedebrev, pyramidespill eller annen reklame;
-	trakassere, fornærme, true, sverte, sette i forlegenhet, lage ubehag eller på annen måte forårsake ulemper for en fysisk eller juridisk person eller foretak, angi påstander, spre falske fakta om en fysisk eller juridisk person eller foretak; 
-	samle, lagre eller formidle personlig informasjon om andre brukere som ikke er inneforstått med dette.

10.4.	Når GOODBEANS i utgangspunktet ikke kontrollerer eller undersøker innhold som stammer fra brukerne, forbeholder GOODBEANS seg retten med umiddelbar virkning og uten å angi noen grunn for å avvise, sperre, slette eller i visse tilfeller publisere innholdet på et annet sted i tjenesten, da spesielt brukernes innhold der det har kommet til kjennskap for GOODBEANS at det oppstår et brudd mot brukerbetingelsene.

11.	 Hosting; innhold som lastes opp av brukeren

11.1.	Vi gir deg tillatelse til å bruke våre tjenester i samsvar med bestemmelser hjemlet i lov eller etter bestemmelsene i brukerbetingelsene, for å lagre, publisere og formidle og dele innhold med andre brukere. GOODBEANS overvåker deg ikke når du gjør dette og gjør ingen krav på eierskap av ditt innhold.

11.2.	 Ved bruk av vår tjeneste gir du ditt samtykke til å følge disse brukerbetingelsene ved å lagre og publisere offentlig ditt innhold innenfor de rammene som er satt for vår tjeneste i sin respektive, nåværende eller framtidige design.

11.3.	 Du er gjort klar over at i vår tjeneste og dermed i sammenheng med innholdet, samt i visse tilfeller at før eller etter ditt innhold (spesielt når det gjelder bilder, lydfiler og videoer), kan det fra oss forekomme markedsførende reklame og annonsering og at du er ettertrykkelig inneforstått med dette. Videre gir du oss din tillatelse til å forbedre bruken av vår tjeneste, særlig gjennom en søkefunksjon, lage forminskninger av bilder (thumbnails) og videoer, for så å kunne bruke dem i GOODBEANS sine tjenester. Du er i tillegg gjort klar over at en teknisk bearbeidelse og formidling av vår tjeneste, inkludert innhold fra deg, kan gjøre det nødvendig for formidling via ulike nettverk og/eller utføre tekniske endringer for å oppfylle de tekniske kravene for tilkobling hos relaterte nettverk, enheter eller andre tekniske ordninger.

11.4.	 Du garanterer oss at du og/eller en bruker som benytter seg av tjenesten via en overlatt brukerkonto fra deg, innehar alle rettigheter for det innhold som dere, gjennom å bruke vår tjeneste, lagrer, publiserer og/eller formidler, i tillegg til at rettighetene til en tredjepart, av hvilket som helst slag, bestemmelser hjemlet i lov eller ved disse brukerbetingelsenes bestemmelser, i samsvar med reglene i punkt 10.3, ikke krenkes. Om du selv ikke er innehaver til rettighetene til et gitt innhold, garanterer du at alle juridiske overføringer av oppgaver, lisenser, tillatelser, samtykke og lignende foreligger. I tilfelle du eller en bruker som benytter tjenesten via en overlatt brukerkonto fra deg, bryter disse garantiene , frafaller alt ansvar for enhver skade fra oss (GOODBEANS) i samsvar med punkt 15.

11.5.	 GOODBEANS er berettighet til å lagre innholdet og videresende dette til en tredjepart dersom det er hjemlet i lov eller etter nøye vurdering er nødvendig og lovlig å (a) etterkomme enhver lovbestemmelse eller myndighet- eller rettskjennelse, (b) overholde disse bestemmelsene, (c) svare til en tredjeparts krav om krenkelse av rettigheter eller beskytte og forsvare eiendom eller personlige eiendeler til GOODBEANS, sine brukere eller offentligheten.

12.	 Angående brudd på avtalen

12.1.	GOODBEANS respekterer en tredjeparts åndsverk og oppfordrer sine medlemmer til å gjøre det samme.

12.2.	Hvis du mener at dine rettigheter og åndsverk (opphavsrettslige verk) er blitt krenket via innhold som tilhører et annet medlem/en annen bruker som benytter tjenesten www.panfu.no for å lagre, publisere eller formidle sitt innhold, vær da vennlig å meld fra til oss om dette med følgende informasjon: 
-	en beskrivelse av det åndsverk som du hevder har blitt krenket;
-	en beskrivelse av hvor innholdet befinner seg som har krenket deg eller ditt åndsverk;
-	en elektronisk eller fysisk skriftlig signatur fra den personen som er myndig og handler på vegne av opphavspersonen;
-	din adresse, telefonnummer og e-postadresse;
-	en forklaring fra deg som den krenkede part, basert på ditt beste skjønn og samvittighet at den anklagedes bruk ikke har blitt tillatt fra opphavspersonen, denne personens myndige representant eller gjennom juridiske retningslinjer; 
-	en forpliktende attest fra deg om at den gitte informasjonen beskrevet ovenfor er riktig og at du er innehaveren av opphavsrettighetene eller har fullmakt til å handle i opphavspersonens navn.

13.	 Sikkerhetspolicy

Vedrørende beskyttelse av data, vær vennlig å se vår sikkerhetspolicy. Denne sikkerhetspolicyen er tilgjengelig under: www.panfu.no/legal-information/data-protection.html.

14.	 Ansvar og ansvarsbegrensning

14.1.	Krav om erstatning mot GOODBEANS er av juridiske grunner uansett utelukket, med mindre GOODBEANS eller dets juridiske representanter eller agenter har handlet med grov eller forsettelig uaktsomhet. For mindre uaktsomhet står GOODBEANS til ansvar kun hvis én av de oppfylte formålene i avtalen vesentlig har blitt brutt av GOODBEANS, deres juridiske representanter eller ledende ansatte/agenter. I et slikt tilfelle blir krav om erstatning begrenset til skader som er forutsigbare og typiske for avtalen.

14.2.	 Ovenstående ansvarsbegrensning gjelder ikke for krav om erstatning som følge av tap av liv, personskade, skadet helse, ikke oppnådd kvalitetsgaranti eller uredelig tilbakeholdt feil, forårsaket av GOODBEANS.

14.3.	 Muligheten til krav på skadeerstatning mot GOODBEANS utløper 12 måneder etter at de har blitt oppnevnt, med mindre de baseres på en forsettelig eller ulovlig handling.

14.4.	 I det tilfelle GOODBEANS ikke innehar noe ansvar, er det også gjeldende for de foretak som er tilknyttet GOODBEANS, i tillegg til personlig ansvar hos ansatte, arbeidstakere, medarbeidere, representanter, aksjonærer og agenter for GOODBEANS og/eller for GOODBEANS sine tilknyttede foretak.

15.	 Fraskrivelse av ansvar 

Du erklærer herved at du holder GOODBEANS, med GOODBEANS sine tilknyttede foretak såvel som ansatte, arbeidstakere, medarbeidere, representanter, aksjonærer eller agenter for GOODBEANS og/eller for GOODBEANS sine tilknyttede foretak, fri for ansvar og skade ved spørsmål om noen som helst type krav eller krav som stilles av en tredjepart pga., eller i sammenheng med innhold som du, innenfor rammene for GOODBEANS sine tjenester, lagrer, publiserer og/eller formidler, eller pga. din benyttelse av vår tjeneste evt. krenker disse brukerbetingelsene eller en tredjeparts rettigheter. Dette inkluderer t.o.m. rimelige advokat og rettsakskostnader. 

16.	 GOODBEANSs varemerke og andre rettigheter

16.1.	Du erkjenner at samtlige rettigheter til GOODBEANS sine tjenester og deres varemerker «GOODBEANS», «Oloko» og «Panfu» inkludert evt. markeds-, patent-, lisens-, andre rettigheter eller tilsvarende rettslige posisjoner i forhold til deg, utelukkende tilhører GOODBEANS.

16.2.	Alle rettigheter til programmer, tjenester, prosesser, programvare, teknologi, varemerker, merkenavn, oppfinnelser og material som tilhører GOODBEANS, er utelukkende GOODBEANS sin eiendom. GOODBEANS er innehaver av samtlige brukerrettigheter til rettighetene beskrevet ovenfor. Bruk av alle programmer og innhold i disse er inkludert, materiale såvel som varemerker og merkenavn er kun tillatt for de formål som er spesifisert i disse brukerbetingelsene. En reproduksjon av programmer, tjenester, prosesser, varemerker, merkenavn, programvare, teknologi, oppfinnelser og materiale som tilhører GOODBEANS er ikke tillatt hvis ikke GOODBEANS har gitt eksplisitt tillatelse til dette.

16.3.	Panfu er et registrert varemerke i mange av verdens land og tilhører GOODBEANS GmbH.

17.	Gjeldende lov, utførelsessted, jurisdiksjon, annet

17.1.	Tysk lov er gjeldende unntatt FN sine kjøpsrettigheter.

17.2.	 Utførelsessted og utelukkende jurisdiksjon er, i den grad loven tillater det, Berlin.

17.3.	 Muntlige tilleggsavtaler eksisterer ikke. Et samarbeidsforhold eller annen juridisk relasjon i tillegg til disse regulerte driftsforholdene befinner seg ikke i bruken av vår tjeneste. Endringer i avtalens brukerbetingelser må skje i skriftlig form. Dette gjelder også ved opphevelse eller endring av denne klausulen i skriftlig form.

17.4.	I tilfelle enkelte av avtalepunktene skulle bli helt eller delvis inaktive, er avtalen fortsatt gjeldende. Dersom en slik inaktivitet av enkelte punkter inntreffer, skal avtalepartene bli enige om en gjeldende rettslig regel for kompensasjon som tilsvarer de(t) inaktive punktet/-ene så langt det er mulig. Det samme er også gjeldende for evt. luker i reglene.

17.5.	GOODBEANS er berettiget å overlate oppdrag til tredjepartsleverandører og agenter, helt eller delvis GOODBEANS sitt spekter av tjenester i den grad det ikke fører til ulemper for kundene.

17.6.	 Om noen av bestemmelsene i disse brukerbetingelsene eller avtalen er eller kommer til å bli ugyldige eller ufullstendige, forblir de øvrige brukerbetingelsene og avtalen for øvrig stående uberørt av dette. Da bestemmelsene ikke har blitt integrert i avtalen eller er uvirksomme, retter innholdet i avtalen seg etter juridiske forskrifter (loven).

17.7.	 Forbundsrepublikken Tyskland sin domstol er gjeldende, unntatt tyske lovkonflikter. 

17.8.	 Kunden har muligheten til å søke og lagre de gjeldende avtalebestemmelsene inkludert brukerbetingelsene til bruke for seg selv.

17.9.	Ansvarlig for Panfu er GOODBEANS GmbH, Winsstraße 62/63, 10405 Berlin, representert ved administrerende direktører Verena Delius og Moritz Hohl.

17.10.	GOODBEANS GmbH er et foretak med begrenset ansvar i samsvar med tysk lov, registrert ved distriktsdomstolen i Charlottenburg – Registergericht under HRB 110809 B.]]></AGB_REGISTRATION>
<E_MAIL_CHANGED_HEADER><![CDATA[<b>Du har endret e-postadressen din!</b>]]></E_MAIL_CHANGED_HEADER>
<E_MAIL_CHANGED_TITLE><![CDATA[Endring av e-postadressen er vellykket!]]></E_MAIL_CHANGED_TITLE>
<FREE_KOSTENLOS><![CDATA[GRATIS!]]></FREE_KOSTENLOS>
<OPEN_PDF_VERSION><![CDATA[Åpne som PDF]]></OPEN_PDF_VERSION>
<PANDA_COINS><![CDATA[2 000 Pandamynter]]></PANDA_COINS>
<POLL_QUESTION_NPS><![CDATA[1. Vil du anbefale Panfu til vennene dine? (0 = aldri i livet, 10 = Selvfølgelig)
2. Hvorfor, eller hvorfor ikke?]]></POLL_QUESTION_NPS>
<REGISTRATION_BUTTON_CANCEL><![CDATA[Avbryt
]]></REGISTRATION_BUTTON_CANCEL>
<REGISTRATION_SCREEN1_BACK_BUTTON><![CDATA[tilbake]]></REGISTRATION_SCREEN1_BACK_BUTTON>
<REGISTRATION_SCREEN1_BOY><![CDATA[gutt]]></REGISTRATION_SCREEN1_BOY>
<REGISTRATION_SCREEN1_CHOOSE_ERROR><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Ops!</font><br><br> Velg først om du er jente eller gutt!]]></REGISTRATION_SCREEN1_CHOOSE_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN1_GIRL><![CDATA[jente]]></REGISTRATION_SCREEN1_GIRL>
<REGISTRATION_SCREEN1_NEXT_BUTTON><![CDATA[videre]]></REGISTRATION_SCREEN1_NEXT_BUTTON>
<REGISTRATION_SCREEN1_PANDA><![CDATA[Lag din egen Panda!]]></REGISTRATION_SCREEN1_PANDA>
<REGISTRATION_SCREEN1_PANDA_1><![CDATA[Er Pandaen din jente eller gutt?]]></REGISTRATION_SCREEN1_PANDA_1>
<REGISTRATION_SCREEN2_OUTFIT><![CDATA[Lag din egen Panda og begynn med spillingen!]]></REGISTRATION_SCREEN2_OUTFIT>
<REGISTRATION_SCREEN2_OUTFIT_2><![CDATA[Velg yndlingsantrekket ditt!]]></REGISTRATION_SCREEN2_OUTFIT_2>
<REGISTRATION_SCREEN3_CHARACTERS_ERROR><![CDATA[Pandanavnet bør ikke inneholde mer enn 5 tall. Ikke bruk spesialtegn eller mellomrom!]]></REGISTRATION_SCREEN3_CHARACTERS_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN3_CHOOSE_NAME><![CDATA[Hva skal Pandaen din hete? Velg et godt navn, men ikke bruk det du heter i virkeligheten!]]></REGISTRATION_SCREEN3_CHOOSE_NAME>
<REGISTRATION_SCREEN3_NAME><![CDATA[Velg et navn for pandaen din]]></REGISTRATION_SCREEN3_NAME>
<REGISTRATION_SCREEN3_NAME_2><![CDATA[som du kan logge inn på Panfu med.]]></REGISTRATION_SCREEN3_NAME_2>
<REGISTRATION_SCREEN3_NAME_BLACKLISTED><![CDATA[Dette pandanavnet kan ikke brukes! Vennligst velg et annet!]]></REGISTRATION_SCREEN3_NAME_BLACKLISTED>
<REGISTRATION_SCREEN3_NAME_ERROR><![CDATA[%1$susername%2$s er dessverre ikke ledig. Hva synes du om <u><a href="event:username">%3$susername-suggestion%4$s</a></u>? ]]></REGISTRATION_SCREEN3_NAME_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN3_PANDA_NAME><![CDATA[Ditt pandanavn]]></REGISTRATION_SCREEN3_PANDA_NAME>
<REGISTRATION_SCREEN3_POPUP_ERROR><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Ops!</font><br><br> Velg først et navn til pandaen din!]]></REGISTRATION_SCREEN3_POPUP_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD><![CDATA[Velg et passord]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_2><![CDATA[som du kan logge inn på Panfu med.]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_2>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_CHARACTERS_ERROR><![CDATA[Passordet ditt skal inneholde 6 eller flere tegn!]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_CHARACTERS_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_ERROR><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Ops!</font><br><br> Du må først velge et passord til Pandaen din!]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_EXPLAIN><![CDATA[Passordet ditt skal inneholde 6 eller flere tegn! Det er kun du og dine foreldre som skal vite dette! Bruk aldri Pandanavnet ditt som passord!]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_EXPLAIN>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_POPUP_ERROR><![CDATA[Av sikkerhetsmessige årsaker kan passordet ikke inneholde Pandanavnet ditt!]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_POPUP_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN4_YOUR_PASSWORD><![CDATA[Ditt passord]]></REGISTRATION_SCREEN4_YOUR_PASSWORD>
<REGISTRATION_SCREEN5_BUTTON><![CDATA[Jeg aksepterer betingelsene og vilkårene!]]></REGISTRATION_SCREEN5_BUTTON>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL><![CDATA[Gi oss e-postadressen din]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_2><![CDATA[slik at vi kan åpne brukerkontoen.]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_2>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_ERROR_1><![CDATA[Skriv inn kun én gyldig e-postadresse (eks. mittnavn@domene.no)]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_ERROR_1>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_ERROR_2><![CDATA[For sikkerhets skyld er det viktig at du sjekker om du har skrevet e-postadressen din riktig!]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_ERROR_2>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_POPUP_ERROR><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Ops!</font><br><br>Skriv din e-posadresse riktig to ganger!]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_POPUP_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_POPUP_HELP><![CDATA[Har du ikke fått din egen e-postadresse? Da kan du skrive dine foreldres. Vi vil da sende en e-post til dem angående aktiveringen av brukerkontoen din.]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_POPUP_HELP>
<REGISTRATION_SCREEN5_ERROR_EMAILALREADYINUSE><![CDATA[Denne e-postadressen er allerede i bruk. Vennligst bruk en annen adresse.]]></REGISTRATION_SCREEN5_ERROR_EMAILALREADYINUSE>
<REGISTRATION_SCREEN5_HELP><![CDATA[Hjelp]]></REGISTRATION_SCREEN5_HELP>
<REGISTRATION_SCREEN5_PLAY_BUTTON><![CDATA[Spill gratis nå!]]></REGISTRATION_SCREEN5_PLAY_BUTTON>
<REGISTRATION_SCREEN5_RECEIVE_NEWS><![CDATA[Jeg vil gjerne motta nyheter fra Panfu.]]></REGISTRATION_SCREEN5_RECEIVE_NEWS>
<REGISTRATION_SCREEN5_TERMS><![CDATA[Jeg aksepterer <u><b>betingelsene og vilkårene</b></u>!]]></REGISTRATION_SCREEN5_TERMS>
<REGISTRATION_SCREEN5_TERMS_ERROR_1><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Ops!</font><br><br> Du må skrive inn e-postadressen korrekt to ganger og deretter akseptere betingelsene og vilkårene!]]></REGISTRATION_SCREEN5_TERMS_ERROR_1>
<REGISTRATION_SCREEN5_TERMS_ERROR_2><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Ops!</font><br><br> Du må først akseptere betingelsene og vilkårene!]]></REGISTRATION_SCREEN5_TERMS_ERROR_2>
<REGISTRATION_SCREEN5_YOUR_EMAIL><![CDATA[Din e-postadresse]]></REGISTRATION_SCREEN5_YOUR_EMAIL>
<REGISTRATION_SCREEN5_YOUR_EMAIL_TEXT><![CDATA[For å unngå tastefeil ber vi om at du skriver inn e-postadressen din på nytt.]]></REGISTRATION_SCREEN5_YOUR_EMAIL_TEXT>
<REGISTRATION_SCREEN6_BODY_1><![CDATA[<b>Du har blitt medlem hos Panfu. Sjekk din epost om du har mottatt din <font size="+2" color="#6DD412">bekreftelseses-mail</font> med</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_BODY_1>
<REGISTRATION_SCREEN6_BODY_2><![CDATA[<b>Klikk på lenken slik at du kan begynne å spille Panfu med en gang!

Ditt Panfu-Team!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_BODY_2>
<REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_1_><![CDATA[<b>Pandanavn</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_1_>
<REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_2><![CDATA[Passord]]></REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_2>
<REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_3><![CDATA[<b>Aktiveringslenk</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_3>
<REGISTRATION_SCREEN6_CHANGE_E_MAIL_TEXT_><![CDATA[Har du skrevet feil e-postadresse? <font size="+1" color="#08B9FF"><b><u>HER</u></b></font> kan du endre den.]]></REGISTRATION_SCREEN6_CHANGE_E_MAIL_TEXT_>
<REGISTRATION_SCREEN6_GET_YOUR_GIFTS><![CDATA[<b>Logg inn for å ta imot presangene!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_GET_YOUR_GIFTS>
<REGISTRATION_SCREEN6_GO_TO_INBOX><![CDATA[<b>Sjekk innboksen din (eller spam-mappen) for å se om du har mottatt e-post fra Panfu.</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_GO_TO_INBOX>
<REGISTRATION_SCREEN6_GO_TO_INBOX_V2><![CDATA[<b>Før du kan spille på Panfu, må du klikke på aktiveringslenken som du har fått i en e-post fra oss.
Vennligst sjekk innboksen din nå(sjekk også om den har havnet i spam-mappen din). Logg inn og start spillet nå!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_GO_TO_INBOX_V2>
<REGISTRATION_SCREEN6_HEADLINE><![CDATA[Registrering vellykket!]]></REGISTRATION_SCREEN6_HEADLINE>
<REGISTRATION_SCREEN6_LOG_IN><![CDATA[<b>Logg deg på nå og få gavene dine!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_LOG_IN>
<REGISTRATION_SCREEN6_LOG_IN_V2><![CDATA[Logg inn nå og start spillet!]]></REGISTRATION_SCREEN6_LOG_IN_V2>
<REGISTRATION_SCREEN6_OLOKO_REFERENCE><![CDATA[<b>TIPS: Du kan også bruke brukernavn og passord til å logge inn på Oloko!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_OLOKO_REFERENCE>
<REGISTRATION_SCREEN6_OLOKO_REFERENCE_V2><![CDATA[<b>TIPS: Du kan også bruke Pandanavnet og passordet ditt på Panfu til å logge inn på Oloko!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_OLOKO_REFERENCE_V2>
<REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE><![CDATA[<b>Her fins <font size="+2" color="#6DD412">passordet</font> ditt til Panfu.</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE>
<REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE_OLOKO><![CDATA[<b>Her fins <font size="+2" color="#6DD412">passordet</font> ditt til Oloko og Panfu.</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE_OLOKO>
<REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE_V2><![CDATA[<b>Her fins brukernavnet og ditt <font size="+2" color="#6DD412">passord</font> som du bruker for å logge inn på Panfu.</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE_V2>
<REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_HEADLINE><![CDATA[Endre e-postadressen din]]></REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_HEADLINE>
<REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_NEW_EMAIL><![CDATA[Din nye e-postadresse]]></REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_NEW_EMAIL>
<REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_NEW_EMAIL_TYPE_AGAIN><![CDATA[Skriv inn din e-postadresse en gang til:]]></REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_NEW_EMAIL_TYPE_AGAIN>
<REGISTRATION_SCREEN6_SUBLINE><![CDATA[<b><font size="+1">Du er nå registrert på Panfu.</font></b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_SUBLINE>
<REGISTRATION_SCREEN6_YOUR_PANFU_TEAM><![CDATA[<b>Ditt Panfu-Team</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_YOUR_PANFU_TEAM>
<REGSITRATION_TITLE_AGB><![CDATA[Gyldighetsområde]]></REGSITRATION_TITLE_AGB>
<REG_PASSWORD_CHARACTERS_ERROR2><![CDATA[Passordet må ha minst 6 bokstaver, og kan ikke inneholde spesielle tegn.]]></REG_PASSWORD_CHARACTERS_ERROR2>
<THREE_GPDS><![CDATA[Gratis Gullmedlemskap i 3 dager]]></THREE_GPDS>
<TREEHOUSE><![CDATA[Trehytte]]></TREEHOUSE>
</snippets>
