<snippets date="02.10.2012 16:48:34">
<AGB_REGISTRATION><![CDATA[1.	Soveltamisalue

1.1.	goodbeans GmbH (vastedes GOODBEANS) on online-portaalien Panfu (www.panfu.fi) ja Oloko (www.oloko.fi) tuottaja. Näiden portaalien palveluiden käyttäjiä kutsutaan vastedes nimellä ”käyttäjä”. 

1.2.	GOODBEANS tarjoaa kaikki palvelut käyttäjälle yksinomaan näiden Käyttöehtojen mukaisesti (kutsutaan vastedes nimellä ”Käyttöehdot”). Nämä Käyttöehdot sääntelevät GOODBEANSIN tuottaman Panfun palvelujen käyttöä, sekä GOODBEANSIN sekä palvelun käyttäjien välistä suhdetta. 

1.3.	Käyttöehdot koskevat kaikkea sisältöä, toimintoja, sovelluksia ja muita palveluja (kutsutaan vastedes yhteisnimellä palvelut), joita GOODBEANS tarjoaa Panfun kautta. Käyttöehtojen lisäksi myös Tietosuojalause sekä ”Kilpailujen osallistumissäännöt” pätevät. GOODBEANS kannustaa kaikkia käyttäjiä ja vanhempia huolellisesti lukemaan GOODBEANS GmbH:n ”Käyttäytymissäännöt”.

1.4.	Sopimuksen täyttö vaatii käyttäjältä täysi-ikäisyyttä tai toimimista oikeudellisesti valtuutetun edustajan suostumuksen alaisuudessa (esim. vanhemman). 

1.5.	GOODBEANSIN kanssa sopimuksessa olevalla toisella sopimuspuolella on lupa luoda käyttäjätili itselleen tai toiselle henkilölle sekä antamaan tälle henkilölle (”käyttäjälle”) käyttöoikeus tarjottuihin palveluihin. Jos palvelujen käyttöoikeus on sopimuspuolen toimesta annettu toiselle osapuolelle, erityisesti alaikäiselle henkilölle, on sopimuspuolen vastuulla varmistaa, että tämä henkilö täyttää kaikki Käyttöehtoihin sisältyvät velvoitteet, ja sopimuspuoli on myös vastuussa tämän henkilön käyttäytymisestä GOODBEANSIÄ kohtaan. Tämän lisäksi kappaleet 9.5, 10.1 sekä 7.5 ja 7.6. pätevät. Jäsenyyttä ei voi siirtää. 

1.6.	Käyttämällä tarjottuja palveluja, sekä vastaavasti rekisteröitymällä Panfuun, käyttäjä hyväksyy nämä Käyttöehdot. Ristiriitaiset käyttöehdot, erityisesti myös mahdolliset käyttäjien käyttöehdot, torjutaan täten täysin. Ne ovat voimassa vain jos GOODBEANS on nimenomaan ja kirjallisesti suostunut niihin. Erityisesti, pelkkä näiden käyttöehtojen torjumatta jättäminen GOODBEANSIN toimesta ei merkitse, että ne hyväksyttäisiin. 

1.7.	Käyttöehdot ovat saatavilla käyttäjälle jokaisena hetkenä osoitteessa www.panfu.fi linkin”Käyttöehdot“ alla. 

1.8.	GOODBEANS pidättää oikeuden muuttaa Käyttöehtoja tulevaisuudessa. Siinä tapauksessa GOODBEANS tiedottaa käyttäjää Käyttöehtojen muutoksista ennakkoon sähköpostitse ja huomauttaa, että mikäli käyttäjä ei ole ilmoittanut palveluntarjoajalle vastustavansa muutoksia neljän viikon sisällä, tai saatuaan tiedon muutoksista on käyttänyt palvelua uudestaan, sääntömuutokset katsotaan käyttäjän hyväksymiksi. Jos käyttäjä vastustaa muutoksia, GOODBEANS pidättää oikeuden jäsenyyden irtisanomiseen viipymättä.

1.9.	Palvelumme saattavat sisältää linkkejä toisille internetsivustoille. Pyrimme pitämään esillä linkkejä vain sellaisille internetsivustoille, jotka linkin luomisen aikana on todettu turvallisiksi. Mutta GOODBEANS ei voi mitenkään vaikuttaa linkitettyjen sivustojen sisältöön ja linkitettyjen sivustojen sisältö voi tästä johtuen tietämättämme muuttua. Ilmoitamme täten, että emme jatkuvasti monitoroi linkitettyjen sivustojen sisältöä. Emme yhdy näillä sivustoilla tai lähteissä olevaan tai niiden kautta löytyvään sisältöön ja kieltäydymme ottamasta siitä vastuuta tai antamasta siitä vakuutta. Ulkoisten tai upotettujen sivujen sisältöön sovelletaan kyseisten palveluntarjoajien Käyttöehtoja. 

2.	Tekniset edellytykset

2.1.	Käyttääkseen Panfua käyttäjä tarvitsee tietokoneen, jossa on internetin käyttömahdollisuus, internetyhteys sekä selainohjelmisto. Sisällön tarkastelua ja käyttöä varten käyttäjän tietokone täytyy olla varustettu tarvittavilla ulostulon mahdollistavilla laitteilla (äänikortti, kaiuttimet, jne.) sekä asianmukaisilla ohjelmistoilla. 

2.2.	Tarvittavien olosuhteiden luominen on yksin käyttäjän vastuulla. GOODBEANS haluaa huomauttaa, että internetin käyttöön saattaa liittyä kolmansien osapuolien veloittamia ylimääräisiä kustannuksia sekä maksuja (esim. internetyhteyden tarjoaminen, yhteysmaksut).GOODBEANS suosittelee kertamaksuina maksettavan laajakaistayhteyden käyttöä (”flat rate”/kuukausimaksu). 

3.	Palvelun sisältö

3.1.	GOODBEANS tarjoaa pääsyn tarjoamiinsa palveluihin teknisten ja operatiivisten rajoitteiden puitteissa. Tässä yhteydessä käyttäjä saa yksinkertaiset, siirtokelvottomat oikeudet näiden Käyttöehtojen puitteissa tarjottuihin palveluihin. 

3.2.	Panfun palveluita päivitetään, muokataan ja laajennetaan jatkuvasti. Näinollen käyttäjä saa käyttöoikeudet vain tiettyihin, nykyisen version palveluihin. Käyttäjä ei voi vaatia päivitettyä versiota kyseisestä pelistä. Käyttäjä ei voi vaatia GOODBEANSIÄ tarjoamaan tiettyjä toimintoja ja/tai niiden jatkuvaa saatavuutta.

3.3.	Tarjottujen palvelujen käyttö voitontavoitteluun tai muihin kaupallisiin tarkoituksiin GOODBEANSIN kautta on näiden Käyttöehtojen puitteissa kielletty. 

4.	Käyttö ja sopimuksen solmiminen

4.1.	GOODBEANS tarjoaa palvelunsa yksinomaan asiakkaille momentin § 13 BGB mukaisesti (Saksan siviililainsäädäntö). Sopimusosapuolena voivat olla ainoastaan henkilöt (i.), jotka ovat vähintään 18-vuotiaita, (ii.) joiden oikeudellinen edustaja on suostunut palvelun käyttöön, tai (iii.) jotka ovat 7, mutta eivät vielä 18 vuotta vanhoja ja jotka maksavat sopimuspalveluista tavalla, joka on mahdollistettu heille tätä tarkoitusta varten tai heidän oikeudellisen edustajansa tai, heidän hyväksymänään, kolmannen osapuolen valvonnan alaisuudessa. 

4.2.	Käyttääkseen Panfun tarjoamia palveluja, käyttäjän täytyy rekisteröidä käyttäjätili Panfuun. 

4.3.	Käyttäjätili luodaan vain sillä ehdolla, että käyttäjä täyttää huolellisesti, totuudellisesti ja täydellisesti kaikki tietokentät, jotka on merkitty rekisteröintilomakkeessa pakollisiksi, sitoutuu noudattamaan Käyttöehtoja sekä hyväksyy tietojensa säilytyksen ja käytön Tietosuojalauseen mukaisesti. 

4.4.	Liittymisen yhteydessä käyttäjä solmii ensimmäisen (ilmaisen) näiden Käyttöehtojen alaisen sopimussuhteen GOODBEANSIN kanssa. 

4.5.	Tilaamalla maksullista palvelua (nimeltään „Kultajäsenyys“) rekisteröity käyttäjä astuu GOODBEANSIN kanssa toiseen sopimussuhteeseen, joka on erillinen liittymisestä ja joka myös on näiden Käyttöehtojen alainen. Käyttäjälle tiedotetaan palvelun kustannuksista ja nykyisistä sovellettavista hinnoista ja maksuehdoista ennen tämän sopimussuhteen syntymistä. Tämä maksulliseen palveluun liittyvä ylimääräinen sopimussuhde luodaan, kun käyttäjä hyväksyy maksuvelvoitteen klikkaamalla vahvistuskenttää vastaavalla Internetsivulla. 

4.6.	Jokainen käyttäjä tarvitsee voimassaolevan sähköpostiosoitteen luodakseen käyttäjätilin. Liittymisprosessin jälkeen GOODBEANS vahvistaa sopimuksen syntymisen lähettämällä sähköpostivahvistuksen liittymisprosessissa annettuun sähköpostiosoitteeseen. 

4.7.	Sopimus astuu voimaan sillä hetkellä, kun vahvistussähköposti on lähetetty käyttäjälle. GOODBEANS säilyttää sopimukseen liittyvät tietosi tietosuojasäännösten mukaisesti ja lähettää hyväksytyt sopimuskohdat vahvistussähköpostissa kappaleen Error: Reference source not found mukaisesti. Käyttäjällä on pääsy sopimustietoihinsa jokaisena hetkenä kohdasta Minun tilini. Säännös sähköpostiosoitteesta palvelee vain käyttäjätilin vahvistamista ja GOODBEANSIN yhteydepitoa asiakkaan kanssa, sähköpostiosoitetta ei anne eteenpäin muille GOODBEANSIN käyttäjille. 

4.8.	Oikeustoimiperusteiset selvitykset (mm. muutokset osallistumisen ehdoissa, irtisanominen ja muut ilmoitukset) voidaan lähettää jäsenen liittymisprosessissa ilmoittamaan sähköpostiosoitteeseen. Ilmoitusten katsotaan tulleen perille, kun ne ovat normaalien olosuhteiden vallitessa saatavissa sähköpostin saapuneet-kansiosta. Jäsentili on suojattu salasanalla. Liittyessään käyttäjän täytyy valita turvallinen salasana (vähintään 6 merkkiä pitkä ja koostuen kirjaimista, numeroista ja/tai erikoismerkeistä). Käyttäjän täytyy pitää salasanansa salassa ja olla luovuttamatta sitä eteenpäin kolmansille osapuolille. Tässä yhteydessä GOODBEANS huomauttaa, että sen työntekijät eivät milloinkaan kysy käyttäjältä tämän salasanaa, eivät keskustelun/puhelinkeskustelun aikana, eivätkä sähköpostitse. 

4.9.	Käyttäjän täytyy ilmoittaa GOODBEANSILLE viipymättä, mikäli hän saa tietoonsa asiattomien kolmansien osapuolien saaneen tietoonsa käyttäjän salasanan. Jos, käyttäjän huolimattomuudesta johtuen, kolmannet osapuolet käyttävät Panfun palveluja käyttäjän salasanan avulla, käyttäjä on henkilökohtaisesti vastuussa mahdollisista GOODBEANSILLE aiheutuneista vahingoista. 

5.	Käytettävyys ja toimivuus

5.1.	GOODBEANS pyrkii pitämään Panfun avoimena 24 tuntia päivässä ja 7 päivää viikossa. Huoltotöiden ja esim. viestintäverkkojen teknisten ongelmien takia on mahdollista, että pääsy Panfuun saattaa olla joko tilapäisesti rajoitettu tai kokonaan keskeytynyt. Tämän vuoksi GOODBEANS ei ota vastuuta tai vakuutta Panfun keskeytymättömästä aukiolosta tai keskeytymättömästä käyttömahdollisuudesta. 

5.2.	Panfun chatti on käyttäjille avoinna Suomen aikaa viikolla klo 12:n ja klo 20:n välillä ja viikonloppuisin klo 8:n ja klo 20:n välillä. Näiden aukioloaikojen ulkopuolella Panfun chatti ei ole avoinna 
ollenkaan tai se on avoinna pelkästään väliaikaisesti. 

5.3.	GOODBEANS pyrkii Panfun tasaiseen ja tehokkaaseen toimintaan ja toimivuuteen. Käyttäjä kuitenkin hyväksyy, että ohjelmistot eivät ikinä ole täysin virheettömiä ja teknisiä virheitä ei yleisesti voi sulkea pois. Käyttäjä hyväksyy, että Internetkeskusteluissa monet tietokoneet sekä erilaiset ohjelmistot toimivat keskenään erilaisin asetuksin, ja tämä aiheuttaa yleensä ongelmia tasaisessa toimivuudessa.Tämän takia GOODBEANS ei ota vastuuta tai vakuutta Panfun toiminnasta tai toimintakykyisyydestä, mahdollisesti tarjottavasta ladattavasta sisällöstä eikä Panfun käyttämien koneiden tai ohjelmistojen tai virheettömästä toiminnasta. 

6.	Maksut

6.1.	Panfun käyttö on pohjimmiltaan maksutonta. Jos online-portaalin lisäpalveluita ja –toimintoja käytetään, vaaditaan maksettu jäsenyys (Kultajäsenyys). Senhetkiset Hinnat ja Edut määrittävät GOODBEANSIN palveluiden käyttömaksut sekä niiden kattavuuden sopimuksen solmimishetkellä. Hinnat ja Edut löytyvät osoitteesta: www.panfu.fi/legal-information/preise-und-leistungen.html. Voimassaoloaikaan liittyvät maksut on suoritettava etukäteen. Maksut voidaan suorittaa Internetsivustolla tai hintalistauksesta ilmoitetuilla maksutavoilla. 

6.2.	GOODBEANSIN maksullisten palveluiden käyttötarjous toimii sopimuksen solmimistarkoituksessa sitovana tarjouksena käyttäjälle. Käyttäjä voi hyväksyä tämän tarjouksen lähettämällä tilauksen GOODBEANSILLE rekisteröidyttyään mieleisensä ja valitsemansa maksupalveluntarjoajan kautta. Käyttäjä voi korjata virheet syötetyissä tiedoissa käyttämällä selainohjelman Siirry sivu taaksepäin-komentoa tai peruuttamalla ja aloittamalla tilausprosessin uudelleen. 

6.3.	GOODBEANS säilyttää käyttäjän tilauksen sekä tilauksen yhteydessä toimitetut tiedot. Käyttäjälle toimitetaan tilausvahvistus. 

7.	Kultajäsenyyden tilauksen kesto, jatkaminen, peruminen ja sulkeminen

7.1.	Hinnat ja Edut määrittelevät Kultajäsenyyden kunkin sopimuskauden. Listaus hinnoista ja palveluista on nähtävillä osoitteessa: www.panfu.fi/legal-information/preise-und-leistungen.html

7.2.	Kultajäsenyyssopimus uusiutuu automaattisesti alkuperäisen sopimuskauden pituisena ja kohdassa Hinnat ja Edut esitettyjen hintojen mukaisesti, ellei sitä ole peruutettu vähintään kahta viikkoa ennen kyseessä olevan sopimuskauden loppumista kirjallisesti sähköpostilla. Kokeilujäsenyyksien, tarjousjäsenyyksien ja vastaavien tarjousten tapauksessa tästä säännöstä voidaan poiketa. Myös näissä tapauksissa käyttäjälle ilmoitetaan sopimuskausi, joka pätee tarjousjäsenyyteen, oikeudesta vetäytyä sopimuksesta, ja muutoin tapahtuva automaattinen sopimuksen uusiutuminen. 

7.3.	Tilatessa maksullista palvelua (Kultajäsenyys), käyttäjälle ilmoitetaan kyseisen sopimuskauden tiedot, sopimuksen aloituspäivämäärä, sekä jatkokauden pituus mikäli peruutusilmoitusta ei olla lähetetty ajoissa tilausvahvistuksen saapumisesta laskien. 

7.4.	Koskien peruutuksia, ilmaisen sopimussuhteen, joka luodaan rekisteröityessä, sekä maksullisen sopimussuhteen, joka luodaan tilaamalla maksullisia palveluita (Kultajäsenyys), välillä on ehdoton ero. 
Asiakkaalla on oikeus peruuttaa ilmainen sopimussuhde GOODBEANSIN kanssa antamatta minkäänlaista syytä minä hetkenä tahansa. Tämän ilmaisjäsenyyden peruuttaminen tapahtuu Panfun Internetsivustolla klikkaamalla linkkiä ”Poista profiili” otsikon ”Käyttäjätilini” alla. Käyttäjä voi myös vaihtoehtoisesti ilmoittaa ilmaisen sopimussuhteen peruuttamisesta sähköpostitse. 
GOODBEANS pidättää oikeuden peruuttaa käyttäjän ilmaisen sopimussuhteen 14 päivän irtisanomisajalla. Oikeus sopimuksen irtisanomiseen hyvästä syystä tai käyttäjän estämisen takia jää tässä tapauksessa voimaan. 
Maksullisen sopimuksen (Kultajäsenyys) peruutus täytyy tehdä vähintään 14 kalenteripäivää ennen kulloisenkin sopimuskauden umpeutumista – tai, jos maksullisten palveluiden ostohetkellä asetettiin toinen eräpäivä, tämän eräpäivän mukaan – (ks. kappale 7.2).
Maksullisen sopimussuhteen (Kultajäsenyys) peruutus on pätevä vain jos se ilmaistaan selkeästi kirjallisessa muodossa sähköpostin välityksellä. Toimeksiannon selvyyden varmistamiseksi ja väärinkäytösten estämiseksi asiakkaan täytyy peruutusilmoituksessa toimittaa luettavassa muodossa (ISOIN KIRJAIMIN) asiakkaan nimi; maa, jonka Panfun palveluita asiakas käyttää; sekä sähköpostiosoite, jota käytettiin Panfun liittymisprosessissa. 
Erityisen tärkeää tietoa: Maksullista sopimussuhdetta (Kultajäsenyys) ei voi peruuttaa pelkästään poistamalla profiilinsa. Jos maksullisen palvelun (Kultajäsenyys) käyttäjä poistaa profiilinsa, maksullinen sopimussuhde jää voimaan. Poistamalla profiilinsa käyttäjä luopuu pelkästään käyttämästä jo maksettua palvelua. Tämä tarkoittaa, että käyttäjä ei saa palautusta jo suoritetusta maksusta. Kirjallinen maksullisen sopimussuhteen peruutus – kuten kuvailtu yllä – vaaditaan joka tapauksessa. 

7.5.	Kummallakin osapuolella pysyy oikeus tilauksen keskeyttämiseen tärkeään syyhyn vedoten tilausajan voimassaoloaikana, pitäytymättä normaaliin irtisanomisaikaan. GOODBEANS katsoo tilauksen keskeyttämisen aiheelliseksi, kun
-	käyttäjä ei ole suorittanut maksua 10 päivän sisällä maksumuistutuksen saatuaan. 
-	asiakas, tai käyttäjä, joka käyttää palvelua asiakkaan hankkiman käyttäjätilin kautta, rikkoo GOODBEANSIN Käyttöehtoja tai toisella tapaa jatkuvasti loukkaa näiden Käyttöehtojen keskeisiä ehtoja, ja ei huomautuksesta huolimatta kohtuullisen ajan sisällä korjaa asiaa. Muistutusta ei tarvita jos sen ei oleteta tehoavan tai jos rike on niin raskas, että GOODBEANS näkee sopimuksessa pysymisen olevan kohtuutonta. Rikkomus voi myös koitua käyttäjän valvontavelvollisuuden, joka on selitetty kappaleessa 9.5, hoitamatta jättämisestä. 
-	lainsäädäntäelimen, oikeuden tai viranomaisen vaatimuksesta palvelua ei voida enää tarjota senhetkisessä muodossaan, tai GOODBEANS lopettaa www.panfu.fi -palvelun tai liiketoimintansa. Edellämainitut sopimuksen purkamisoikeudet eivät vaikuta laillisiin sopimuksen purkamisoikeuksiin, joten lailliset sopimuksen purkamisoikeudet jäävät voimaan. 

7.6.	Jos jäsen tai käyttäjä, joka käyttää jäsenen mahdollistamaa käyttäjätiliä, rikkoo GOODBEANSIN Käyttäytymissääntöjä tai muulla tapaa rikkoo näitä Käyttöohjeita vastaan, on GOODBEANS, ottamatta huomioon erityisiä peruutusoikeuksia kappaleessa 7.5, oikeutettu estämään kyseisen käyttäjän pääsyn palveluihinsa väliaikaisesti, osittain tai kokonaan. Mikäli GOODBEANS näkee menettelyn kohtuulliseksi, jäsenelle annetaan varoituksin mahdollisuus selvittää epäilys tai oikaista asia ennen käyttäjätilin sulkemista. Mikäli GOODBEANSIN pitää sulkea käyttäjätili välittömästi esim. tapauksissa, joissa pyritään välttämään mahdollinen GOODBEANSIÄ, GOODBEANSIIN liittyvää yritystä tai muita jäseniä uhkaava vahinko, ei aiempaa varoitusta tarvita, ja GOODBEANS ilmoittaa käyttäjälle jälkikäteen tilin sulkemisesta ja antaa hänelle mahdollisuuden lausuntoon ja asian oikaisemiseen. Käytön estäminen edellämainituista syistä ei mitätöi asiakkaan velvollisuutta maksaa maksullisesta sisällöstä (Kultajäsenyys). Käyttäjätilin estotapauksissa ei kyseinen käyttäjä saa käyttää palveluja toisella tai uudella käyttäjätilillä. 

7.7.	Säännökset, jotka on selostettu kappaleissa 10.1, 10.4, 11.4, 14 ja 15, pätevät myös sopimuksen purkamisen jälkeen. 

8.	Kultajäsenyyden tilauksen irtisanomisoikeus

8.1.	Sopimuksen voi purkaa kahden viikon sisällä ostohetkestä syitä ilmoittamatta kirjallisesti sähköpostilla.

8.2.	Kahden viikon määräaika alkaa ehtojen vastaanottamishetkestä, kuitenkin viimeistään sopimuksen solmimishetkestä, kun olette klikanneet kenttää, joka vahvistaa, että olette hyväksyneet ehtomme.

8.3.	Irtisanomisen tulee tapahtua kirjallisesti sähköpostin muodossa yritykselle GOODBEANS GmbH. Irtisanomisen todentamiseksi riittää ajoissa lähetetty irtisanomisilmoitus. Irtisanominen suunnataan yritykselle:
GOODBEANS GmbH
Winsstraße 62/63
10405 Berlin
Germany
Aihe: Irtisanominen
E-Mail: Yhteydenottolomake

8.4.	 Jollei käyttäjä peruuta Kultajäsenyyttään sen voimassaoloaikana, se uusiutuu automaattisesti maksukauden lopussa saman mittaisella kaudella normaalihintaan. Normaalihinnat perustuvat sopimuksen solmimishetkellä voimassa oleviin hinta- ja palveluehtoihimme. Ne voitte lukea osoitteessa: www.panfu.fi/legal-information/preise-und-leistungen.html. Laillinen määräys peruutusoikeudesta pysyy tällöin voimassa.

9.	Käyttäjän velvollisuudet ja valvontavastuu

9.1.	Jäsenten täytyy pitää huoli siitä, että käyttäjät noudattavat näitä käyttöehtoja ja näistä seuraavia sitoumuksia. Jäsenet ovat täysmääräisesti vastuussa omalla käyttäjätilillään tehdyistä toiminnoista. Seuraavat velvollisuudet koskevat myös vastaavasti kotitalouteen kuuluvia käyttäjiä, jotka eivät itse ole jäseniä.

9.2.	Liittymisen yhteydessä jäsenen täytyy varmistaa, että hänen antamat tietonsa liittymislomakkeessa pyydetyissä kohdissa ovat tosia sekä täydellisiä sillä ajan hetkellä. 

9.3.	Jäsen tai käyttäjä ei saa käyttää palveluamme tai osaa palvelustamme minkäänlaisiin kaupallisiin tarkoituksiin, tarjota palveluja kauttansa palvelun muodossa tai tarjota pääsyä palveluihin ilman aiempaa hyväksyntäämme; esim. jäljitellä, myydä, vuokrata, käyttää tai tarjota niitä tai omiin tai muiden mainoksellisiin intresseihin.

9.4.	Jäsenten on pidettävä huoli siitä, että vain he itse tai muut oikeutetut käyttäjät (ks. kappale 3.4) käyttävät heidän omaa käyttäjätiliään. Jäsenten tulee myös pitää kirjautumistietonsa ja erityisesti salasanansa salassa sekä myös varmistaa, että tilin käyttäjät pitää salasanansa salassa. Jäsen sitoutuu ilmoittamaan GOODBEANSILLE välittömästi kaikista salasanan tai käyttäjätilin väärinkäytöksistä. 

9.5.	 Jäsenen täytyy tarvittavien keinojen avulla varmistaa, että käyttäjät, jotka käyttävät palveluja mahdollistamanne käyttäjätilin avulla, sitoutuvat näihin Käyttöehtoihin ja erityisesti kaikkiin näihin Käyttöehtoihin liittyviin velvollisuuksiin. Jäsen on vastuussa kaikesta omalta käyttäjätililtään GOODBEANSIÄ kohtaan tehdystä väärinkäytöksestä. Vanhempien täytyy tukea ja valvoa lasten palvelun käyttöä. Edellämainitun velvollisuuden rikkominen voi johtaa osittaiseen tai täydelliseen käytön estoon ja/tai sopimuksenne perumiseen (ks. kappaleet 7.5 ja 7.6). 

9.6.	Jäsen sitoutuu pidättäytymään sekä estämään muita käyttäjiä suorittamasta toimia, jotka haittaavat tai voivat haitata GOODBEANSin palvelun toimivuutta (esim. ohjelmistojen tai muunlaisten scriptien kautta). Tämä pätee erityisesti ”robot”, ”spider” tai ”offline-reader”-ohjelmistojen käyntiinpanoon, jotka luovat automaattisesti käyttäjäpyyntöjä Internetin kautta. 

10.	 Vastuu ja kielletty käyttäytyminen

10.1.	Vastuu kaikesta informaatiosta, kuten data, tekstit, audiotiedostot, valokuvat, grafiikka, videot, viestit tai muunlainen materiaali (”sisältö”), jonka jäsen tallentaa, julkaisee tai välittää www.panfu.fi -sivustoa käyttäen, jää yksinomaan ja rajoituksetta henkilölle, joka ko. sisällön on laittanut levitykseen; joten vastuu sisällöstä, jonka jäsen tai oikeutettu käyttäjä on itse luonut, kuin myös sisällöstä, jonka jäsen tai oikeutettu käyttäjä on hankkinut muista lähteistä ja jonka hän www.panfu.fi-sivustoa käyttäen tallentaa, julkaisee ja/tai välittää, jää yksinomaan ja rajoituksetta jäsenelle.

10.2.	GOODBEANS ei pääsääntöisesti kontrolloi sisältöä, jota jäsenet tai käyttäjät tallentavat, julkaisevat ja/tai välittävät Panfun kautta, eikä GOODBEANS siksi ole takuussa tämänlaisen sisällön oikeellisuudesta, pätevyydestä, laadusta eikä lainmukaisuudesta. 

10.3.	Käyttäessään www.panfu.fi -sivustoa jäsenet ja käyttäjät eivät saa toimia laittomasti, esim.: 
-	tallentaa, julkistaa ja/tai välittää sisältöä, joka on asiankuuluvien laillisten määritysten tai GOODBEANSin arvioinnin mukaan lainvastaista, vahingollista, uhkaavaa, oikeudenvastaista, häiritsevää, alentavaa, vulgaaria, säädytöntä, herjaavaa, yllyttävää, rasistista tai muulla tavoin arveluttavaa tai alaikäisille jollain tavalla haitallista tai heidän kehitykseensä vaikuttavaa, erityisesti pornografista, väkivaltaa ihannoivaa tai muulla tavalla nuorisolle haitallista sisältöä; 
-	tallentaa, julkistaa ja/tai välittää sisältöä, joka loukkaa kolmannen osapuolen oikeuksia, erityisesti patentti-, merkki-, keksijän-, ja tekijänoikeussuojaa, liikesalaisuutta tai yksilöllisyyden- tai omaisuuden suojaa;
-	tallentaa, julkistaa ja/tai välittää sisältöä, joka sisältää virusohjelmia tai muuta informaatiota, dataa tai ohjelmia, jonka tarkoituksena on ja jotka soveltuvat telekommunikaatiomekanismin, ohjelmiston tai laitteiston toimintakyvyn keskeyttämiseen, tuhoamiseen, haittaamiseen tai rajoittamiseen; 
-	tallentaa, julkistaa ja/tai välittää sisältöä, jonka levittämiseen jäsen ei ole oikeutettu; 
-	esiintyä muuna henkilönä, esim. GOODBEANSIN edustajana tai muuna palvelun oikeudenomistajana tai esittää olevansa yhteydessä edellämainitunlaiseen henkilöön tai antaa omasta henkilöllisyydestään vääriä tietoja (mm. CV, pätevyys); 
-	väärentää otsikkoja tai muulla tavoin manipuloida tunnistautumismerkkejä peitelläkseen palvelun rajoissa tarjotun sisällön alkuperää; 
-	tallentaa, julkistaa ja/tai välittää epätoivottua mainontaa, mainosmateriaalia, massasähköposteja (roskaposteja), ketjukirjeitä, harjoittaa ketjukauppajärjestelmää tai muunlaista mainontaa 
-	häiritä, loukata, uhata, herjata, ahdistaa, nolata tai saattaa vaikeuksiin ketään, niin luonnollista kuin juridistakaan henkilöä kuin myöskään yritystä, eikä muulla tavoin aiheuttaa em. tahoille kohtuutonta epämukavuutta tai olettaa ja levittää epätosia seikkoja luonnollisesta tai juridisesta henkilöstä tai yrityksestä; 
-	kerätä, tallentaa tai välittää henkilökohtaista tietoa henkilöistä, jotka eivät ole antaneet tietojen keräämiselle, tallentamiselle tai välittämiselle lupaansa.

10.4.	Vaikka GOODBEANS ei tarkista tai kontrolloi käyttäjien sisältöä, GOODBEANS pidättää silti oikeuden www.panfu.fi -sivustolla saatavissa olevan sisällön välittömästi tapahtuvaan poisvetämiseen, estämiseen, poistamiseen tai mahdollisuuksien mukaan siirtämiseen toiseen sijaintiin palvelun puitteissa ilman syyn antamista. Näin toimitaan erityisesti silloin, kun GOODBEANS saa tietoonsa käyttäjän sisällön rikkovan näitä käyttöehtoja. 

11.	 Hosting: Tietojen säilyttäminen, Käyttäjän asettama sisältö 

11.1.	Me sallimme asiakkaillemme palvelujemme käytön lakisääteisten säännösten sekä näiden Käyttöehtojen mukaisesti, jotta asiakkaat voivat säilyttää, julkaista, välittää ja jakaa sisältöä toisten käyttäjien kanssa. GOODBEANS ei valvo asiakkaita eikä vaadi omistusoikeutta mihinkään asiakkaan sisältöön. 

11.2.	Käyttämällä palvelujamme annatte meille tehtäväksi säilyttää ja pitää saatavilla sisältöänne palvelujemme nykyisessä tai tulevassa muodossa, näiden Käyttöehtojen säännösten mukaisesti. 

11.3.	 Ymmärrätte ja hyväksytte, että palveluissamme ja niiden kautta, teidän sisältönne lähettyvillä, mahdollisesti myös ennen ja jälkeen sisältönne tuottoa (erityisesti kuvien, äänitiedostojen ja videoiden), saattaa esiintyä markkinoimaamme mainontaa ja täten annatte tälle menettelylle nimenomaisen suostumuksenne. Parantaaksemme palveluidemme käytettävyyttä, erityisesti etsintäpalvelun avulla, annatte meille myös luvan luoda pienempiä kuvia (thumbnails) kuvista ja videoista ja käyttää niitä GOODBEANSIN palveluissa. Hyväksytte myös, että palveluidemme tekninen prosessointi ja siirto, sisältäen teidän lähettämäänne sisältöä, saattaa vaatia siirtoja eri verkkojen kautta ja/tai teknisiä muutoksia verkkojen tai muiden teknisten laitteiden teknisten vaatimusten mukaisesti. 

11.4.	 Vakuutatte, että teillä tai käyttäjillä, jotka käyttävät palveluita mahdollistamanne käyttäjätilin kautta on kaikki tarvittavat oikeudet liittyen sisältöön, jonka säilyttämiseen, julkaisemiseen ja/tai siirtoon käytätte palveluitamme ja että näinollen mitään kolmansien osapuolien oikeuksia, mitään laillisia provisioita tai näiden Käyttöehtojen provisioita, erityisesti kappaleen 10.3 provisioita, ei loukata. Siinä tapauksessa, että ette itse ole lähettämänne sisällön omistaja, vakuutatte, että olette hankkineet kaikki tarvittavien oikeuksien siirrot, lisenssit, sopimukset ja hyväksynnät. Siinä tapauksessa, että rikotte näitä vakuutuksia tai yhtä niistä, vapautatte meidät vastuusta komansia osapuolia kohtaan kohdan kappaleen 15 mukaan ja olette meille täydessä korvausvastuussa. 

11.5.	 GOODBEANSILLÄ on lupa säilyttää ja välittää kolmansien osapuolien sisältöä, jos laki näin vaatii, tai kyseiset toimet ovat hyvässä uskossa tarpeellisia ja lain sallimia (a) täyttääkseen oikeudellisia vaatimuksia tai vastatakseen viralliseen pyyntöön (tuomioistuimen päätös, virallinen määräys), (b) pannakseen täytäntöön nämä Käyttöehdot, (c) reagoidakseen kolmannen osapuolen oikeudenloukkausilmoitukseen tai (d) suojellakseen tai puolustaakseen GOODBEANSIN oikeuksia, omaisuutta tai sen, sen käyttäjien tai sen yleisön turvallisuutta. 

12.	 Neuvoja oikeudenloukkaustapauksiin 

12.1.	GOODBEANS kunnioittaa kolmannen osapuolen aineettoman omaisuuden omistusoikeuksia, ja vetoaa jäseniin, että he tekisivät samoin. 

12.2.	Mikäli olette sitä mieltä, että toinen käyttäjä/jäsen sivustolla on loukannut tekijänoikeuksianne tallentamalla, julkaisemalla tai välittämällä sisältöä käyttämällä sivustoa www.panfu.fi, olkaa hyvä ja ilmoittakaa siitä meille liittäen mukaan seuraavat tiedot:
-	kuvaus tekijänoikeussuojatusta sisällöstä, jota mielestänne on loukattu; 
-	kuvaus paikasta, jossa tekijänoikeuksia mielestänne loukkaava materiaali sijaitsee; 
-	oikeudenomistajan tai hänen hyväksi toimimaan valtuutetun henkilön sähköinen tai käsinkirjoitettu allekirjoitus;
-	postiosoitteenne, puhelinnumeronne ja sähköpostiosoitteenne; 
-	selvitys siitä, että parhaimman tietonne mukaan ja hyävllä omallatunnolla voitte todistaa, että huomautettu käyttö ei ole tapahtunut tekijänoikeuden omistajan tai tämän edustajan tai oikeuden määräyksen toimesta; 
-	valaehtoinen todistuksenne siitä, että yllämainittu informaatio on totuudenmukaista ja että olette tekijänoikeuden omistaja tai valtuutettu toimimaan oikeudenomistajan nimissä. 

13.	 Tietosuoja

Olkaa hyvä ja tutustukaa tietosuojaselosteeseemme. Sen voitte lukea osoitteessa: www.panfu.fi/legal-information/data-protection.html.

14.	 Vastuu ja vastuunrajoitus

14.1.	Kanteet GOODBEANSIÄ vastaan mitätöidään, riippumatta syyllisyysasteesta, elleivät GOODBEANS, sen lailliset edustajat tai avustajat ole toimineet vakain tuumin tai tehneet törkeää laiminlyöntiä. Keskinkertaisen laiminlyönnin tapauksissa GOODBEANS on vastuussa vain jos kummankin osapuolen sopimukseen vaikuttavaa keskeistä sopimusvelvollisuutta on rikottu GOODBEANSIN, sen laillisten edustajien tai johtohenkilöiden toimesta. Tässä tapauksessa, vaatimus vahingonkorvauksiin on rajoitettu ennakoitaviin, sopimukselle tyypillisiin korvauksiin. 

14.2.	 Jäsenen tai käyttäjän vahingonkorvausvaatimukset elämän, ruumiin tai terveyden vahingoittumisesta, tai vakuusolettamuksesta koskien jotakin ehdoista, tai vilpillisestä vikojen salassapidosta GOODBEANSIN välityksellä jäävät voimaan. 

14.3.	GOODBEANSiin kohdistuvat vahingonkorvausvaatimukset vanhenevat 12 kuukauden kuluttua vahingon tapahduttua lukuunottamatta tapauksia, jossa vahingontuottamus perustuu luvattomaan tai tahalliseen toimintaan. 

14.4.	 Jos GOODBEANSIN vastuu mitätöidään, tämä koskee myös GOODBEANSIN yhteistyökumppaneita, ja 
GOODBEANSIN ja/tai sen yhteistyökumppaneiden yhtiökumppanien, työntekijöiden, edustajien ja assistenttien, partnereiden ja avustajien henkilökohtaista vastuuta. 

15.	 Vastuunvapautus

Täten vakuutatte, että suojaatte ja pidätte GOODBEANSIÄ, GOODBEANSIIN yhteistyökumppaneita sekä niiden yhtiökumppaneita, työntekijöitä, edustajia sekä GOODBEANSIN assistentteja, partnereita sekä avustajia ja/tai GOODBEANSIN yhteistyökumppaneita viattomina mihinkään kolmansien osapuolien esittämiin vaateisiin tai vaatimuksiin, jotka johtuvat tallentamastanne, julkaisemastanne ja/tai välittämästänne sisällöstä GOODBEANSIN palveluissa, tai jotka on tehty teitä vastaan palvelujemme käytön tai näiden Käyttöehtojen rikkomisen takia tai kolmansien osapuolien oikeuksien rikkomisesta kauttanne. Tämä sisältää myös kohtuulliset asianajaja- ja oikeudenkäyntikulut. 

16.	 Tavaramerkit ja muut goodbeansin oikeudet suojella omaa omaisuuttaan 

16.1.	Täten tunnustatte, että kaikki oikeudet GOODBEANSIN palveluihin sekä sen nimikkeet ”GOODBEANS”, ”Panfu” ja ”Oloko”, sisältäen kaikki tuotemerkit, patentit, (aineettomat) omistusoikeudet tai lisenssioikeudet tai muut niihin liittyvät oikeudet tai vastaavanlaiset lailliset omistukset kuuluvat yksinomaan GOODBEANSILLE. 

16.2.	Kaikki oikeudet ohjelmiin, palveluihin, aliohjelmiin, ohjelmistoihin, teknologioihin, merkkituotteisiin, keksintöihin ja materiaaleihin, jotka kuuluvat GOODBEANSILLE ovat yksinomaan GOODBEANSIN omaisuutta. GOODBEANS omistaa kaikkien ylläolevien oikeuksien käyttöoikeudet. Kaikkien tähän sisällytettyjen ohjelmien ja sisällön, materiaalien sekä merkkien ja tuotemerkkien käyttö on sallittu yksinomaan näissä Käyttöohjeissa kuvailtuihin käyttötarkoituksiin. Kaikki näiden ohjelmien, palveluiden, aliohjelmien, teknologioiden, merkkituotteiden, tuotemerkkien, keksintöjen ja materiaalien, jotka ovat GOODBEANSIN omaisuutta, jäljentäminen on kielletty, ellei sitä ole nimenomaan sallittu GOODBEANSIN toimesta. 

16.3.	Panfu on GOODBEANSIN GmbH:n rekisteröimä tuotemerkki, joka on rekisteröity useassa eri maassa. 

17.	 Sovellettava oikeus, oikeuspaikka, muuta 

17.1.	Saksan oikeus on voimassa YK:n kauppaoikeus poisluettuna. 

17.2.	Ellei muuta laillista estettä ole, on oikeuspaikkana Berliini. 

17.3.	Ylimääräisiä suullisia sopimuksia ei olla tehty. Kaupallista suhdetta tai minkään muunlaista laillista suhdetta tämän tässä yhteydessä säännellyn käyttäjäsopimuksen lisäksi ei ole olemassa meidän palvelujemme toiminnan kautta. Muutokset sopimusehtoihin tapahtuvat aina kirjallisesti. Sama pätee myös tämän kirjallisuutta vaativan sopimusehdon kumoamiseen ja/tai muuttamiseen. 

17.4.	Mikäli yksittäinen tai yksittäiset säännökset näissä käyttöehdoissa ovat tai tulevat olemaan osittain tai kokonaisuudessaan sitomattomia, jäävät muut osat sopimuksesta lainvoimaisiksi. Tapauksissa, joissa osa sopimuksesta tai sopimus kokonaisuudessaan ei ole lainvoimainen, käyttävät sopimuksen osapuolet taloudellisesti samankaltaisinta mahdollista korvaavaa järjestelyä.

17.5.	GOODBEANSILLÄ on oikeus antaa toimeksianto kolmansille palveluntarjoajaosapuolille sekä ylimääräisille henkilöille, koskien osaa tai koko GOODBEANSIN palveluvalikoimaa niin kauan kuin tämä ei aseta asiakasta epäedulliseen asemaan. 

17.6.	 Mikäli yksittäinen näiden Käyttöehtojen tai sopimuksen säännöksistä on tai tulee epäkelvoksi, jäävät muut Käyttöehdot ja sopimuksen osat lainvoimaisiksi. Epäkelpojen ja siksi sopimukseen kuulumattomien säännösten kohdalla sopimuksen sisältöä hallitsevat lakisäänteiset säädökset. 

17.7.	 Tähän sopimukseen pätevät Saksan liittovaltion lait, poislukien Saksan lakikonfliktisäännökset. 

17.8.	 Sopimuksen päättyessä asiakkaalla on oikeus vedota häneen päteviin sopimusehtoihin, mukaanlukien Käyttöehdot, ja säilyttää ne toistettavassa muodossa. 

17.9.	Vastuu Panfusta on yrityksellä GOODBEANS Gmbh, Winsstraße 62/63, 10405 Berlin, jota edustavat sen toimitusjohtajat Verena Delius ja Moritz Hohl. 

17.10.	GOODBEANS GmbH on Saksan lain alainen osakeyhtiö, joka on rekisteröity Charlottenburgin kihlakunnanoikeudessa – oikeusrekisterissä nimellä HRB 110809 B. 
]]></AGB_REGISTRATION>
<E_MAIL_CHANGED_HEADER><![CDATA[<b>Olet vaihtanut sähköpostiosoitteesi onnistuneesti!</b>]]></E_MAIL_CHANGED_HEADER>
<E_MAIL_CHANGED_TITLE><![CDATA[Sähköpostiosoite muutettu onnistuneesti! ]]></E_MAIL_CHANGED_TITLE>
<FREE_KOSTENLOS><![CDATA[ILMAISEKSI!]]></FREE_KOSTENLOS>
<OPEN_PDF_VERSION><![CDATA[Avaa PDF-versio]]></OPEN_PDF_VERSION>
<PANDA_COINS><![CDATA[2.000 Pandakolikkoa]]></PANDA_COINS>
<POLL_QUESTION_NPS><![CDATA[1. Kuinka todennäköisesti suosittelisit Panfua ystävällesi? (0= en koskaan, 10= aina kun vain mahdollista)
2. Miksi?]]></POLL_QUESTION_NPS>
<REGISTRATION_BUTTON_CANCEL><![CDATA[Peruuta]]></REGISTRATION_BUTTON_CANCEL>
<REGISTRATION_SCREEN1_BACK_BUTTON><![CDATA[edellinen]]></REGISTRATION_SCREEN1_BACK_BUTTON>
<REGISTRATION_SCREEN1_BOY><![CDATA[Poika]]></REGISTRATION_SCREEN1_BOY>
<REGISTRATION_SCREEN1_CHOOSE_ERROR><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Hupsis!</font><br><br> Valitsepa ensiksi, haluatko Pandasi olevan tyttö vai poika!]]></REGISTRATION_SCREEN1_CHOOSE_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN1_GIRL><![CDATA[Tyttö]]></REGISTRATION_SCREEN1_GIRL>
<REGISTRATION_SCREEN1_NEXT_BUTTON><![CDATA[seuraava]]></REGISTRATION_SCREEN1_NEXT_BUTTON>
<REGISTRATION_SCREEN1_PANDA><![CDATA[Luo oma Pandasi!]]></REGISTRATION_SCREEN1_PANDA>
<REGISTRATION_SCREEN1_PANDA_1><![CDATA[Onko Pandasi tyttö vai poika?]]></REGISTRATION_SCREEN1_PANDA_1>
<REGISTRATION_SCREEN2_OUTFIT><![CDATA[Luo oma Pandasi, ja pääset pelaamaan!]]></REGISTRATION_SCREEN2_OUTFIT>
<REGISTRATION_SCREEN2_OUTFIT_2><![CDATA[Valitse lempiasusi!]]></REGISTRATION_SCREEN2_OUTFIT_2>
<REGISTRATION_SCREEN3_CHARACTERS_ERROR><![CDATA[Pandanimesi ei saa sisältää enempää kuin 5 numeroa. Älä käytä erikoismerkkejä äläkä välilyöntejä!]]></REGISTRATION_SCREEN3_CHARACTERS_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN3_CHOOSE_NAME><![CDATA[Mikä Pandasi nimeksi tulee? Valitse nimi, mutta älä käytä omaa nimeäsi.]]></REGISTRATION_SCREEN3_CHOOSE_NAME>
<REGISTRATION_SCREEN3_NAME><![CDATA[Valitse Pandallesi nimi,]]></REGISTRATION_SCREEN3_NAME>
<REGISTRATION_SCREEN3_NAME_2><![CDATA[jolla kirjaudut sisään Panfuun.]]></REGISTRATION_SCREEN3_NAME_2>
<REGISTRATION_SCREEN3_NAME_BLACKLISTED><![CDATA[Tämän Pandanimen käyttäminen ei ole sallittua! Valitse toinen nimi.]]></REGISTRATION_SCREEN3_NAME_BLACKLISTED>
<REGISTRATION_SCREEN3_NAME_ERROR><![CDATA[%1$susername%2$s ei valitettavasti ole vapaana. Kävisikö <u><a href="event:username">%3$susername-suggestion%4$s</a></u>?]]></REGISTRATION_SCREEN3_NAME_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN3_PANDA_NAME><![CDATA[Pandanimesi]]></REGISTRATION_SCREEN3_PANDA_NAME>
<REGISTRATION_SCREEN3_POPUP_ERROR><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Hupsis!</font><br><br> Sinun täytyy valita Pandallesi ensiksi nimi!]]></REGISTRATION_SCREEN3_POPUP_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD><![CDATA[Valitse salasana,]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_2><![CDATA[jolla kirjaudut sisään Panfuun.]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_2>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_CHARACTERS_ERROR><![CDATA[Salasanasi täytyy olla vähintään 6 merkkiä pitkä!]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_CHARACTERS_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_ERROR><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Hupsis!</font><br><br>! Keksipä Pandallesi ensiksi salasana!]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_EXPLAIN><![CDATA[Salasanasi täytyy olla vähintään 6 merkkiä pitkä. Vain sinä ja vanhempasi voivat tietää salsanastasi, älä kerro sitä muille! Älä käytä Pandanimeäsi salasanana.]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_EXPLAIN>
<REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_POPUP_ERROR><![CDATA[Salasanasi ei saa sisältää Pandanimeäsi. Se ei ole riittävän salainen ja turvallinen.]]></REGISTRATION_SCREEN4_PASSWORD_POPUP_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN4_YOUR_PASSWORD><![CDATA[Salasanasi]]></REGISTRATION_SCREEN4_YOUR_PASSWORD>
<REGISTRATION_SCREEN5_BUTTON><![CDATA[Hyväksyn käyttöehdot!]]></REGISTRATION_SCREEN5_BUTTON>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL><![CDATA[Kirjoita sähköpostiosoitteesi,]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_2><![CDATA[niin voimme avata Pandatilisi.]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_2>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_ERROR_1><![CDATA[Kirjoita toimiva sähköpostiosoite (esim. nimeni@osoitteeni.fi)]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_ERROR_1>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_ERROR_2><![CDATA[Tarkista kirjoititko sähköpostiosoitteesi kaksi kertaa oikein!]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_ERROR_2>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_POPUP_ERROR><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Hupsis!</font><br><br>Kirjoita ensin sähköpostiosoitteesi kaksi kertaa oikein!]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_POPUP_ERROR>
<REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_POPUP_HELP><![CDATA[Eikö sinulla ole omaa sähköpostiosoitetta? Kysy, jos voisit käyttää vanhempasi sähköpostiosoitetta, niin lähetämme hänelle linkin, josta hän voi aktivoida Pandatilisi.]]></REGISTRATION_SCREEN5_EMAIL_POPUP_HELP>
<REGISTRATION_SCREEN5_ERROR_EMAILALREADYINUSE><![CDATA[Tämä sähköpostiosoite on jo käytössä. Käytä toista osoitetta.]]></REGISTRATION_SCREEN5_ERROR_EMAILALREADYINUSE>
<REGISTRATION_SCREEN5_HELP><![CDATA[Ohje]]></REGISTRATION_SCREEN5_HELP>
<REGISTRATION_SCREEN5_PLAY_BUTTON><![CDATA[Pelaa nyt ilmaiseksi!]]></REGISTRATION_SCREEN5_PLAY_BUTTON>
<REGISTRATION_SCREEN5_RECEIVE_NEWS><![CDATA[Haluaisin saada uutisia Panfusta.]]></REGISTRATION_SCREEN5_RECEIVE_NEWS>
<REGISTRATION_SCREEN5_TERMS><![CDATA[Hyväksyn <u><b>käyttöehdot</b></u>!]]></REGISTRATION_SCREEN5_TERMS>
<REGISTRATION_SCREEN5_TERMS_ERROR_1><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Hupsis!</font><br><br> Kirjoitapa ensiksi sähköpostiosoitteesi kaksi kertaa oikein, ja hyväksy käyttöehdot!]]></REGISTRATION_SCREEN5_TERMS_ERROR_1>
<REGISTRATION_SCREEN5_TERMS_ERROR_2><![CDATA[<font size="34" color="#B42726">Hupsis!</font><br><br> Hyväksypä käyttöehdot vielä!]]></REGISTRATION_SCREEN5_TERMS_ERROR_2>
<REGISTRATION_SCREEN5_YOUR_EMAIL><![CDATA[Sähköpostiosoitteesi]]></REGISTRATION_SCREEN5_YOUR_EMAIL>
<REGISTRATION_SCREEN5_YOUR_EMAIL_TEXT><![CDATA[Kirjoita sähköpostiosoitteesi uudelleen, jottei sinne päässyt lipsahtamaan kirjoitusvirheitä.]]></REGISTRATION_SCREEN5_YOUR_EMAIL_TEXT>
<REGISTRATION_SCREEN6_BODY_1><![CDATA[<b>Olet rekisteröitynyt Panfuun. Tarkista sähköpostistasi oletko saanut <font size="+2" color="#6DD412">vahvistussähköpostin</font>, jossa on</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_BODY_1>
<REGISTRATION_SCREEN6_BODY_2><![CDATA[<b>Klikkaa vain linkkiä niin voit aloittaa Panfun pelaamisen heti!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_BODY_2>
<REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_1_><![CDATA[<b>Pandanimesi</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_1_>
<REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_2><![CDATA[salasanasi]]></REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_2>
<REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_3><![CDATA[<b>aktivointilinkki</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_BULLET_3>
<REGISTRATION_SCREEN6_CHANGE_E_MAIL_TEXT_><![CDATA[Etkö antanut oikeaa sähköpostiosoitettasi? Voit vaihtaa sen <font size="+1" color="#08B9FF"><b><u>TÄSTÄ</u></b></font>.]]></REGISTRATION_SCREEN6_CHANGE_E_MAIL_TEXT_>
<REGISTRATION_SCREEN6_GET_YOUR_GIFTS><![CDATA[<b>Kirjaudu nyt sisään ja nouda lahjasi!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_GET_YOUR_GIFTS>
<REGISTRATION_SCREEN6_GO_TO_INBOX><![CDATA[<b>Tarkista sähköpostisi Saapuneet-kansiosta (tai myös roskapostista eli Spam-kansiosta) saitko viestin meiltä.</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_GO_TO_INBOX>
<REGISTRATION_SCREEN6_GO_TO_INBOX_V2><![CDATA[<b>Ennen kuin voit pelata Panfua, sinun täytyy klikata aktivointilinkkiä sähköpostissa, jonka lähetimme sinulle. Tarkista sähköpostisi Saapuneet-kansiosta (tai roskapostikansiosta) meiltä saamasi viesti. Kirjaudu nyt sisään ja aloita pelaaminen!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_GO_TO_INBOX_V2>
<REGISTRATION_SCREEN6_HEADLINE><![CDATA[Ilmoittautuminen onnistui!]]></REGISTRATION_SCREEN6_HEADLINE>
<REGISTRATION_SCREEN6_LOG_IN><![CDATA[<b>Kirjaudu nyt sisään ja nouda lahjasi!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_LOG_IN>
<REGISTRATION_SCREEN6_LOG_IN_V2><![CDATA[Kirjaudu nyt sisään ja aloita pelaaminen!]]></REGISTRATION_SCREEN6_LOG_IN_V2>
<REGISTRATION_SCREEN6_OLOKO_REFERENCE><![CDATA[<b>VINKKI: Voit kirjautua tällä käyttäjänimelläsi ja salasanallasi myös Olokoon!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_OLOKO_REFERENCE>
<REGISTRATION_SCREEN6_OLOKO_REFERENCE_V2><![CDATA[<b>VINKKI: Voit kirjautua Pandanimelläsi ja Panfu-salasanallasi myös Olokoon ja alkaa pelaamaan!</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_OLOKO_REFERENCE_V2>
<REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE><![CDATA[<b>Siinä lukee <font size="+2" color="#6DD412">salasana</font>, jolla voit kirjautua sisään Panfuun.<br/><br/>Ystävällisin terveisin Panfu-tiimi</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE>
<REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE_OLOKO><![CDATA[<b>Siinä lukee <font size="+2" color="#6DD412">salasana</font>, jolla voit kirjautua sisään Panfuun ja myös Olokoon.<br/><br/>Ystävällisin terveisin Panfu-tiimi</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE_OLOKO>
<REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE_V2><![CDATA[<b>Siinä ovat käyttäjänimesi ja <font size="+2" color="#6DD412">salasanasi</font>, joilla voit kirjautua tänne Panfuun.</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_PASSWORD_REFERENCE_V2>
<REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_HEADLINE><![CDATA[Vaihda sähköpostiosoitteesi]]></REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_HEADLINE>
<REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_NEW_EMAIL><![CDATA[Uusi sähköpostiosoitteesi:]]></REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_NEW_EMAIL>
<REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_NEW_EMAIL_TYPE_AGAIN><![CDATA[Kirjoita uusi sähköpostiosoitteesi uudelleen:]]></REGISTRATION_SCREEN6_POPUP_EMAIL_NEW_EMAIL_TYPE_AGAIN>
<REGISTRATION_SCREEN6_SUBLINE><![CDATA[<b><font size="+1">Olet onnistunut ilmoittautumaan Panfuun!</font></b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_SUBLINE>
<REGISTRATION_SCREEN6_YOUR_PANFU_TEAM><![CDATA[<b>Panfu-tiimisi</b>]]></REGISTRATION_SCREEN6_YOUR_PANFU_TEAM>
<REGSITRATION_TITLE_AGB><![CDATA[Yleiset käyttöehdot]]></REGSITRATION_TITLE_AGB>
<REG_PASSWORD_CHARACTERS_ERROR2><![CDATA[Salasanasi tulee olla vähintään 6 merkkiä pitkä ja siinä ei saa käyttää erikoismerkkejä.]]></REG_PASSWORD_CHARACTERS_ERROR2>
<THREE_GPDS><![CDATA[3 päivää Kultajäsenenä]]></THREE_GPDS>
<TREEHOUSE><![CDATA[Puumaja]]></TREEHOUSE>
</snippets>
